其實重有咩藉口唔移民？

而家讀緊書既畢業可以去加拿大

留係香港想學普通話？

教育， 立法會， 法治已經淪陷

香港冇前途可言

做緊野既 為下自己後代同銀包著算

留返啲錢去外國享受人生啦

真係返工返到上左癮咩

攞完張護照， 好景咪再返香港囉

總之移左民先一定冇死

搵唔到食囉屌你老母
走到邊個唔想走呀

識好多人明知搵唔返原來個數都照走

走到邊個唔想走
革命到邊個唔想革
反正都係包袱好多不鳥
不過總要有大批人留係集中營送頭先可以引起國際關注既

無錢

遲D融入大灣區出數碼人民幣糧應該仲有得加人工

唔想放棄, 對未來仲有希望

數碼人民幣

咁你走佐未?

唔能係搵唔返個數呀，係冇野撈呀dllm

今鋪唔同97
唔會咁多人回流

去到洗晒D錢都搵唔到工
最後死死氣返香港 由零開始
仲衰過唔去

係喎, 去到要攞9人地褔利又搞臭自己香港人個名
我真心驚7仔都無得做果種感覺

台灣學店比十幾萬買個學位當買入場券唔係好貴
名額有限不過一直未滿咁

係，當年係對未知嘅恐懼，今次係對現實嘅恐懼

留係度其實堅持緊啲乜？
你交嘅稅、你手上嘅資產
全部都養肥緊港共

你唔係唔想放棄
只係怕出去闖姐

要革命既宜家都革到啦
唔通等手足死曬下一代全部變曬小粉紅先黎革？
希望唔係天跌落黎係靠人群製造

冇錢

唔識普通話

窮。冇錢。已完結。

懶
老撚馮
戇鳩
唔識死

不過我都期待緊會有冇錢移民白手興家既故事，到時參考下。

又話香港人錢最多搞到革命革唔起
宜家又窮又冇錢移民移唔起
咩現象

貧窮懸殊

如果中國入侵埋其他國家
咁你走去邊?

咁到底有幾貧窮懸殊？
好貧窮懸殊既話就唔會有錢唔革命啦

點解你要比支那入侵你既國家

中坑有錢，無理想

後生無錢、有理想

回流做乜
好快用晒儲備
再放人落黎

要睇堅尼系數。我讀得書少唔識睇，你可能要自己去睇下。

話走就走咩 屋又要時間賣 文化又唔同 有細路又要搵間好學校 工又要由頭搵過 過到去又未必做得返自己嗰行 呢堆野攪起上嚟小則幾個月

我淨係知香港堅尼系數亞洲第一 一直係暴亂水平
不過14 16 19年爆左爆之後大家都當冇事發生

咁你開始搞未？
定等信用系統起好出唔到去先黎搞？

窮人未窮到餓死，但又冇條件輕易移民（移民後生活可能更差）

話自己好撚鍾意香港o個班囉

去到搵唔到工
邊個唔想移

香港而家搵到好食咩? SO9SAD
人工又唔高使費又貴
仲要衣食住行都係幫港共藍屍支共回血

我如果o係加拿大BC省搵份工計埋扣稅計番港紙人工多咗3K,40個鐘一個禮拜仲返少過香港都已經有呢個數.

至少有份工先

去第二度，工都唔知有冇

話人點解唔移民都係離地撚，
何不食肉糜

今晚中左六合彩咪移囉
係窮呀屌你個閪

咩工？

香港係我屋企

而家一定走到㗎？屌你老母離地撚？
揸住張ax身份證，身家唔夠一萬，係咪叫你老母做雞幫我著草呀
你想叫嗰啲窮撚手足自己收皮就早響啦仆街

都係果d
冇錢，冇勇氣，冇bno

咪即係班中國人咁志在呃本Passport

何不食肉糜

其實最重要因素都係武肺，家下去邊都唔方便

同意, 剛畢業同有仔女更加要移

跛嘅老嘅窮嘅點走

係窮呀屌你老母

除非有一個夢~~吱吱吱~~~一咬~就爆~!!

我個做人好有信用，所以唔驚

When it happen

咩工就唔講啦,我就做得番本行嘅.BC省最低工資14.6嘅,我搵份16/hr就已經多過依家香港份糧喇.

走唔出comfort zone

無錢你養我？
屋企人有病你嚟照顧？
英文唔好幾個月就完全唔識變識？

幾離地先可以一句話走就走到？

中東非洲人洗唔洗錢移民呀? 冇!

搵得多過香港喎

中共就係想你走
佢想你哋走哂 得番啲順民係到

點解唔移民都係何不食肉糜
咁點解唔革命又係何不食肉糜
咁點解屌人奶共都係何不食肉糜啦

講到係香港搵到咁
仲有今日搵到又代表幾年十年後搵到？
幾年前都以為要十年先會發生既事，一一應驗曬啦，仲咁有信心？

唔想第時係旁觀嗰個望住香港，所以唔走
唔想置身事外

都走唔到

其實唯一擔心係難搵到錢

其他都唔算咩

如果突然暴發， 有一千萬我都走了

我地似走難多過移民

唔捨得隻貓
無本事住大屋養佢
如果我淨係租間房 點對得住佢 點會比養貓

你ARM ....快d學好D普通話實際d...

如果

支那話走還走，留低錢先好走

咁係ching你有本事啫
其他低學歷或者冇咩技能嘅都冇咩工好做
除非肯賣勞力

根本係走難

大把人唔賣樓 移民架

不要說 : 係窮呀屌你老母
試著說 : 係窮呀屌你個閪

啲SP係哂香港

冇錯..除非......光復左....就會多人回流

賣勞力都唔夠力架爭

人地一拳打鳩死你

其實唔係因為無野撈，係你地自己走唔出個comfort zone咋
你肯去再進修點會無工做，最多咪做住搬搬抬抬既工囉

我本身都無學歷,係有門手藝咁大把o者。

其實係
你哋思維大部分都由自己做出發點
係對其他人冇足夠情報下就落定論
唔係好識易地而處

窮

咩叫點會無工做
即係宜家英國人人有工開？

即係咁
低學歷冇咩技能你係香港除左賣勞力你又做到d咩？
做狗？

睇下自己想唔想俾最偉大的黨統治。
想就留，唔想就走

又係嘅 你依啲廢人一離開香港又搵唔返而家個份糧
建議你繼續留喺香港做奴隸

好運入咗GS唔捨得走

留多幾年係香港...好快學識...到時再諗下點改返台灣口音

係 全部十皮一個月

唔係好貴咁你借十幾萬黎洗下，我分期慢慢還比你

佢地講的深層次矛盾.....

學店肯借比你你問我借？

起碼留番啲錢，留番條命，留番啲子孫先
依家全球都開始反共，我哋走晒宣揚下中共啲美德比更加多嘅外國人知又得啫

台灣讀書可以借錢？

如果大清當年個個都好似你咁諗
民國就唔會出現

如果台灣當年個個都好似你咁諗
今日台灣應該仲係軍政府戒嚴時期

如果當年突尼西亞人好似你咁諗
阿拉伯世界既格局未必會搞成咁

好多事情都要有引發點
而個引發點往往係好微小
放棄想象既 歡迎離開
但我知道咩係生於斯 長於斯
我係香港人

無錢/有屋企人要養嘅你比錢佢哋進修？
成日講comfort zone
係外國每住一日都係一筆錢

工程狗
唔考牌個隻

一樣有loan 點解唔得
仲要睇齊台仔

我地d MPF 丫......

無錢。

或者政府工，秘書個啲

我都想問 成日開post問人移左未，自己就係到死做爛做供緊幾層樓

唔走有千百萬個理由
但通常走既人都係得一個理由

等你6年後攞有居英權先比拎返mpf......不過6年後話蝕曬

remote 搵工點睇？

工程狗都難考牌？
水電牌智力正常唔係比錢上下堂就可以買翻黎？
何況工程狗到外國咁受歡迎都難搵工

一世留喺comfort zone囉
豬最緊要開心

去加拿大讀小小野都拿到pr

果邊洗費平左

搵開十皮，去到分分鐘得返2-3皮

香港人有幾多放得低份工丫
大部份都係寧願喊住揸寶馬
都唔肯笑住踩單車

我岩岩今個月25，移民呢樣野係雨革後已經諗，所以計計埋埋plan+execution咗6年了，一切都要靠自己。唉如果唔係我個仆街男朋友學人玩唔知咩期權，我已經儲咗十幾萬

你講緊香港？

移民其實唔難，難係你肯唔肯踏出第一步

仲講咩好景回流
最好香港有咁差得咁差
你回到流即係香港人輸左
上年9做

搵開十皮驚變2-3皮咁你留底都唔預你會幫手革命
不如考慮下轉紅？

唔識英文

發覺耐唔耐都有post屌人移民/唔移民, 完全冇從其他人嘅角度唸嘢
走就香港人, 唔走就港豬/藍絲/入集中營
係咩人自己唸

5毛全面進場 叫人唔好做二等公民

係 所以我一直屌緊港韭點解30年前唔做野信民主迴歸

10幾萬學人移民? 搞笑?

咁你唔走又唔肯革命唔叫港豬/藍絲/入集中營叫咩？

係未有呀

唔好彩做個外科手術隨時都冇左

咁香港係咪都係人人有工開啊

啱啱畢業嘅nothing to lose
直接係外國開始事業仲好

做IT米國分分鐘揾triple

有門手藝已經好叻㗎啦 ching依家已經移咗？

無錯

唔好理人咁多啦
成日都迫人走咁做乜

點解一定要標籤人
唔走嘅一定要做前線，唔做就藍絲？

香港住每一日都係錢黎，如果真係要照顧兩老咁我無野好講當我唔岩

其實而家已經唔洗你比二千幾萬去移民，只係要搵份工

乜你覺得香港人鐘意冒險挑戰？

係就早上哂街三罷喇

窮先易走

連登仔講到個個都大學畢業 又唔洗養屋企人，唔洗還學債 又有一筆錢移民

移到邊個唔移
事實係好多人淨係識廣東話
英文中學學完都比返晒老師
去歐美高學歷工冇份
低學歷點解唔請本地人
台灣又嫌人工低冇得一年換一部iphone

無辦法帶埋兩老走呢

連登仔有病 一定要人走

咁你不如話仲可以做咩？
繼續翻工體制抗爭？

要大學畢業做咩

香港是我心
一顆不變心
實在極不願
移民外國做二等公民

未,下年去加拿大wh睇下有無人會擔保我留低,無就去多次wh之後用經驗移民EE走.

去到輸埋 咁點，香港都仲有綜援囉，連劏房都冇得住都時

連登仔有病 一定要人革命反共

有咩可以輸?

咁人地做咩要請你

咪係，好似講去711咁易咁，有錢先得架
唔走又比你屌港豬又盛

老實講人地走唔走你理得人 每個人有自己考慮 你係到開post屌人唔走係咩心態

唔需要大學畢業嘅工先易搵
師兄係咪搞錯左d野

香港輸到貼地 咪做港豬 做藍絲，去到連食都冇得食咁點？

屋企人重病長期臥床，夠唔夠

唔係個個有BNO

最低工資高過香港
你話邊個易輸d

有無法移民嘅重要家人（病）
同埋有債務

有咩慘得過係英國買左屋 但冇bno 😔

我搞緊移民啦

同埋我唔係淨係喺連登水大家走

基本上我所有既朋友我都有叫佢地一齊走

原因如上啦， 真係冇藉口

我hd 畢業
但讀完啲野都係唔識
宜家做緊萬中文員仔
一無所長

咩叫攞9 人地福利 如果你去到安居樂業既，大把稅要你交啦。咁交得稅就有福利架啦。

搵食黎講香港真係唔差
咁低稅率

唔洗理佢
加拿大成個國家都係移民

舉例，成60歲，老女人，離婚，得中三程度，英文國語都唔識，又冇錢，多病痛，只靠靠傷殘津貼過日子，好彩既有公屋，就算黃，走得去邊？

洗費高你唔講?

要走 快撚d走啦
咪撚煩住哂

傷殘無野講啦
後生仔女呢?

加拿大未有 details

再搵多幾年錢，5年內就就會走

你都痴線既

我搞移民呢筆錢係佔中個時已經儲落

當時已經睇得出未來環境唔好

嗰時窮冇錢走 咪一直儲錢而家移民囉

請問又有幾離地呢？

用你個心態 過多5 年再開放比你移民

你都只會話冇錢

因為你冇plan 過

點解一定要做到咩？
你去到外國又做到好多野？
去rt下twitter？
加入外海外港人組織圍爐？
然後就話會幫香港嘅手足過嚟

有啲人屋企人有事走唔到
有啲人學歷低走唔到
有啲人身體有啲事走唔到
有啲人屋企人唔走決定留低陪佢哋
呢啲人要點？要即刻走打狗？
定你想人點都去左外國先？
有病嘅唔撚理照去
搵唔到工照去洗大餅

Btw 預左比人屌我5毛帶風向

你真係講到可以隨時移民咁 錢又係一個問題 屋企人又係一個問題 大把人要照顧屋企人架

傷殘唔計

一家四口都黃
但三個都老弱殘兵嚟
全家積蓄應該夠買去英國/加拿大嘅機票,再住多一至兩酒店咁大把
不如你教我點走?

唔計

ok出返去先

稅率幾低都收你皮啦 買棟閪樓都六百起跳

過多幾年睇吓仲係咪comfort?

依家唔係叫你即刻呢一秒走

但你有冇計劃過先？

移咗民就記得千奇唔好後悔唔好回流

連登離地撚：屌去左先啦，唔去遲下就無得走架啦

搵錢搵到30歲我都諗住走

好啊好啊去咗先
去咗先然後點?

唔認同要迫人走，但係得罪講句如果接受到自己變藍絲既咁當初做咩要反抗

去瞓街都去左先
一定有工做

no change=comfort

有 但係走唔到 要睇住阿媽 佢係黃 但係佢唔想呢個年紀先去適應一個新地方

洗碗果D乜都肯做點會搵唔到工

包埋你移民發達好唔好

已封鎖會員 西西法師

見一個情緒勒索移民post就block一個
人人都有理由唔走
你老母自己走到就屌柒同路人
低撚賤到
又話走唔走都尊重
尊你老母

做地盤咪得囉
外國做地盤好撚好搵
就算香港湧咗一百幾十萬人去都肯定仲有位而且價錢不變
有手有腳點會餓死

那有錢 你老母

最起碼唔洗親手交稅比錢共產黨逼害手足先
齋e個理由已經值得去plan

不如樓主教咗我點走先

不如叫人做洗碗既 係香港試工一日先

劉名

兩老有病

你有藉口 答得到你自己咪得

光復咗有冇面翻嚟啊啲香港人
打又唔洗打
做又唔洗做
集中營就人哋入
苦就人地捱
自己就雞咁腳走走
連留喺度嘅付出都唔做
好啦等人哋光復完
就翻嚟參加煲底party嗌光復香港收割成果

有因為大事流亡嘅手足要走絕對明白
但一個二個喺網上吹攬炒風
到真係攬炒個個就走

屌你咩所謂香港人

已封鎖會員 利蹦辣

block柒呢件啦
如果有義士唔走，選擇留低
係咪又係你口中既集中營豬呀
含下撚先啦ok？

復就人地光
自己去移民等收成

講到外國買樓唔洗錢咁

咪傻啦
叫得人去洗碗嗰啲離地撚都肯定係有能力去到搵到好工有屋住嘅人嚟
你估到佢要洗碗嗰陣佢會咁撚大聲開post?

我尊重

留係集中型送頭嘅咪就係當日幫你地罷工比人告緊嘅手足囉

黃之鋒當年12年反國教都好似係16歲
14年都有試過中學罷課
咁多年嚟的確係有好多人醒
問題係大部份個個年齡嘅人根本冇任何能力做任何事

藉你老母口
如果有義士選擇留低又要俾你屌？
你出過咩力呀
收皮啦懶撚係睇透人生咁

我都話佔中當時已經決定儲錢

因為當日曾經有移民念頭但冇錢

所以應承自己係有下一次機會既時候唔會做抱怨撚

外國買一棟兩球house

如果佢係冇錢果啲

「不了，留係香港等光復」

道德高地話咁易就拎到

窮咪留喺度做中国人囉

如你老母果
義士就算用200萬人黎計都係少數
隨時我一個map炮過去都打唔中一個
單單係罷工都要義士去送頭幫你罷你要我點對港韭有信心？

點解你覺得個個都儲到錢
老老柒柒我全家有錢坐到飛機算唔窮啦
我識啲屋企係一個老豆搵15000蚊養住一家四口

咁而家唔使你教我移民啦
不如你教我剛畢業幾年要一個養4個嘅情況下點儲錢啊

有精神病拎緊殘津兩年，老破左等頒令，除非中左六合彩先移到民

因為自利同自保其實唔係咁重要

呢個唔計

我有話罷工要人同我罷？
你呢啲咪垃圾情緒勒索人囉，你點知留係度果啲冇罷過？
我身邊所有罷工過既都冇選擇走
係咪又要俾你屌？
你唔識有人咁做係你既問題
咪開地圖炮去打人啦垃圾十足十支那人迫人認做中國人一樣

義士前義士都改變唔到你將義士當擋箭牌既事實
有本事你去劫獄我唔介意幫你斷後

香港人點先肯移民 - 最完整分析

1. 要大幅加人工
2. 要低稅過香港
3. 要保證一家大細,阿爸,阿媽,老婆,仔女,鄰居,同學,朋友, 全部無條件移民
4. 要同當地人福利體齊
5. 要有足夠錢係完全唔做野情況下生活5年以上
6. 要一移民就馬上置業
7. 要到當地維持香港生活模式
8. 要物價低過或同香港相約
9. 要大家移去同一個地區
10. 要當地人唔准歧視自己
11. 要識講流利英文同當地語言同方言
12. 要有專業技能, 如律師, 醫生等
13. 要住大城市
14. 要交通方便過香港
15. 要可以方便隨時來往香港
16. 要一落地就成為公民, 唔需要住 N 年或讀書等條件
17. 要有香港既食物選擇
18. 要附近冇其他國家新移民
19. 要當地一個中國人都冇
20. 要當地香港人全部都係黃絲
21. 要做非藍領既工作, 餐廳超市等一律唔做
22. 要上網快過香港
23. 要全家都同意移民先可以移民
24. 要至少有1000萬財產或本身有樓可賣
25. 要做太空人係香港繼續返工同時, 該國唔可以收稅, 又繼續畀戶籍你
26. 要返工唔可以辛苦過香港
27. 要娛樂多過香港
28. 要機場航班多過香港
29. 要方便去日本旅行
30. 要所有手足離港先走，共同進退
31. 要黃店一齊搬去外國
32. 要等兩老百年歸老咗先
33. 要等大灣區發展，賺多十年夠錢退休先
34. 要等到升咗職做CEO先
35. 要等埋D 手足出獄先
36. 要等香港光復咗先

99. 要保證你出發前, 以上所有條件成立

好多熱門移民國家都有消費稅
同埋睇你點計，唔同地方樣樣野排名都唔同
拉均黎計maybe香港第1
但唔好唔記得最新出爐個人工榜香港都係排第1

唔見棺材唔流眼淚

d人覺得移民要有唔做野幾年都生活中產以上既積蓄

拎失業救濟

齊上齊落啊真係

識有好多回流咗嘅
都準備/已經再移民

美國夢

一家四口黃儲蓄唔夠10萬
老弱殘樣樣齊
可以生活到幾多年

那有錢

加拿大咁缺 汽車維修 機械維修 都比藉口自己，其實都係一部分人 放唔低身分同 香港份人工啫

你講緊香港生活成本指數第1果個？

唔洗你講
事實就係因為外判罷工先引爆埋土暴大圍城
同onq講幾多次omdb一樣改變唔到法治由共產黨定義個事實
開口埋口如果義士點點點就唔叫垃圾情緒勒索人？

Plan乜撚？
屋企人有病點plan?
唔撚理照去加國/英國？

英文差嘅手足點plan?
去同當地人講中文？

無錢點plan？
去搵外國手足比屋我住？搵埋工比我?

低學歷手足點plan?
一句肯進修就實搵到食？

仲要未講未來幾年一大堆離地人士移民湧入外國搶職位

下
義士一定坐緊監？
又開地圖炮？
人地冇俾狗咬生存緊又要登報講？
你咪撚On9啦連登移民官

其實佢哋feel唔feel到自己講嘅嘢同劉鳴煒無分別
去少兩次日本睇少兩場戲咪買到樓囉

你都幾好笑
宜家齊上齊落未？
齊齊肺炎包袱不了就有

自己唔識英文都算
兩老四十幾五十歲唔識英文先碌柒

台灣低成本買入場卷呀屌你老母

老實講無負擔，年輕 ，就去移民啦
香港無得救，唔洗諗

連登係一堆憤青學生佔大多數係度圍爐 根本同現實社會脫左節

你可以上網比較下物價
只係講超市買野
外地平兩三成

至於你話人工最高 我唔知你講邊個調查
不過呢個調查就話十大不入

咩國家咩位置先…城市樓？郊區樓？
你話去d 23線城市做下水電佬咁又唔同講法
香港樓價第一就肯定既
但外國多工作機會既城市都肯定唔會係平
除非德國果d政府出晒手干預
戴返個頭盔先，冇特別比較過唔同地方樓市

現實社會其實唔係好反共
最大訴求就係翻工
啱唔啱？

識好多係幾多呀
兩個定半打

你廢姐係咪啊？

有啲單身，或者唔使養家，同partner過到去，兩個人淨係搞掂自己就得

如果要養兩老加細路仔，有啲人工一減就會唔夠開支

就快係香港吸啖氣都有錯

大學未畢業
畢業就即刻走

香港咁撚多人傷殘、行動不便、臥病在場、智障，要長期照顧
呢班人同佢哋屋企人全部都係搵藉口，抵撚死架

城市都平過香港住新界好多

你有冇睇晒層主成段嘢

在床 *

連登移民撚竟然會推薦台灣
唔撚比共產黨導射爆咩？

移得民就係要人身安全
依家走嚟講台灣
而且仲未解決到窮困手足問題

那有錢.jpg

喂樓上唔係有兩個理財專家教人儲錢好撚威㗎咩
我一家四口扣除生活成本之後每個月可以剩返3000蚊左右
可唔可以幫我plan個儲錢移民plan

你冇理由要個老人家重新適應一個地方
適應唔到係非常之辛苦 分分鐘精神情緒都出現問題

所以我未唔移民 無強逼過我阿媽要佢一齊移民

呢度啲人真係太後生
如果喺香港搵到份工40-50k，兩公婆加埋10萬左右一個月
香港交稅最多十幾%
去到外國搵少一半，再收返20-30%稅
你估果度啲物價真係平香港50%咩？
去到真係可以過返香港嘅生活？唔洗節衣縮食？

10年之後連登仲未執就返來望吓呢個post

有幾多個都好啦

你唔想既有幾多個例子都冇用

連登離地移民撚
仲癲過啲24小時mon po波台狗

係香港生活都有錯
留低就係on9
再咒佢地入集中營

點夠你地玩啊

定係5 年後入集中營個時再回顧下

你留係度好撚威？你宜家點光法

對於老人家來講好辛苦 冇理由掉低屋企人唔理

點解要過返香港既生活？

我個plan幾時出到比我?
急要趕移民,thx

我物價係睇呢個

人工係睇呢個

都差得幾遠下

無錯 所以我未話我唔移民

去外國仲要過返香港生活
笑撚死，呢D人留返係香港算，唔好浪費外國人口

離地撚：
無錢？有手有腳係外國求其搵份藍領儲下錢，再進修下就搵得好多架啦，最緊要肯放下身段，你唔去係你無勇氣，係港豬，等入集中營

d樓真係平一半
揸車嘅話 油錢都平一半

屋企人有智障有郁唔到，父母七十歲，求全家移民plan，thx

咁你口中既義士有幾多個決定留底？
大多數留低你估佢地會唔會再傻傻地信齊上齊落為港韭去送頭？
係送都唔會幫你玩多次外判革命啦

係，點解呢個po可以咁大怨氣？明明人地無論移唔移民都唔關自己事啦

學歷太低 又冇錢冇技能
冇國家會收垃圾

其實你有無去過？
仲有生活質素你宜家係香港咩level
外國真係有車有樓 打份鳩工已經可以

究竟有幾多個唔計

講中晒呢個post 果D死都唔肯移民嘅人嘅條件

有朋友搵萬二蚊 去左澳洲有萬九包住喎

咪唔好走囉 自己受返

咁多人連走難都咁有顧慮
點會仲有人認為香港會光復到
大部分人根本放唔低以前/而家自己擁有緊既野

每個人都有自己方法

你講到咁無非都係想話我不切實際

咁你唔得咪留係香港 但你要有定心理準備啫

加油巴打

開黃店又好搵
賺完可以投資去搵人民幣又好香
好難取捨

如果當年猶太人個個唔係好似你咁諗就唔洗比人holocaust

你果個係平均人工
睇中位數啦

根本佢自己唔想走，就不停話外國點差
佢唔記得自己係香港係極權下冇自由嘅生活

回流撚拎住本外國護照，一走賣咗層樓就出得發啦
隨時兩老係外國仲有樓，一返去就係，真係好撚爽皮

真心中意香港
香港成個地方,同路人都好好
大家同聲同氣
仲有親人朋友

利申 走到英國有樓收租
但真心唔捨得

識好多人都冇回流

可以返工同供樓

就算小量回流左果d
依家都番緊去

想走就走唔想走就唔想走，冇咩話藉唔藉口。

我淨係得一個藉口
英文差

我反而想問返轉頭
上面咁多講左好多外國好處，物價樓價點平既人
你而家係外國定香港先
如果係香港既話有咩因素令你仲未去外國先

唔走既原因
1）冇錢
2）冇學歷
3）冇技術
4）冇guts
5) 1-4 mix and match

疫情過後會好多人走

Sorry獻醜了
唔係為咗讀多個law degree，呢個數應該可以去到40萬左右

留名 等陣佢地屈鳩你係港豬

咁即係咩方法
本身生活都成問題然後你同我講移民
喂阿連登首席financial planner點解你唔走落去深水埗同啲露宿者講?
佢哋都係唔夠努力唔係放低身段啫

低學歷手足點plan?
申請台灣學店

無錢點plan？
申請台灣學店再申請埋loan

英文差嘅手足點plan?去同當地人講中文？
台灣人唔講中文講英文？ 普通話你遲早都要講仲要殘體字

屋企人有病點plan?
飛機個半鐘仲快過大西北過港島塞車

其實走唔走關你地撚事？
日日開post屌人唔走
要走要留既原因都有好多
關你撚事咩

如果你真係當呢度係屋企，就唔會咁易嗌走

但有堆人講好多籍口去駁人呢

講句自己唔想走咪算

一陣又話外國點差點差咁

你唔想走啫 有其他人想㗎嗎

係走唔撚到呀柒頭 唔想你老母咩

因為搞緊手續囉

人各有志 想走咪走想留咪留

駁唔倒就話翻人轉頭
話緊啲人純收割成果啊
你係唔認同我講嘅野就唔洗話翻我轉頭啦

走咗嘅人唔係就係咁醜惡咩
留喺度冇用走咗就有用咩
兩樣都係冇用
至少我肯面對自己地方嘅問題
而唔係逃避咁囉

一係啲人走咗就點都唔好回流
光復咗都唔翻嚟我就respect 啦

樓主pin this, thx

咁你一家四口生活都成問題可以點？

移民就緊係唔係個個都走到㗎啦

咪係 話唔想走咪得
又話物價高又話稅多
跟本外國物價低
稅多係因為福利好

你覺得我係佢隔離容易啲照顧佢啊
定係坐飛機個半鐘返嚟呀嗱

福地人

搵埋錢先走，起碼去到冇人請都頂到

哦原來你知嘅
我以為係藉口

好麻煩的不了

啱啊所以反正都冇齊上齊落
移民當咩事都冇發生過就好了
最多得閒參加吓外國啲聲援良心會好過啲

咁你開呢個post做咩
人地入嚟講自己點解走唔到
就一句屌埋嚟話人無勇氣等入集中營

關你尻事咩，咁大個人自己識諗啦

如果當香港係我條女

而家既香港就好似比中共玩埋屎眼咁

然後你話如果你真係鍾意自己條女 唔會咁易嗌放手

屌你老母咁你收撚皮啦 又屌人地係藉口又講到個個都輕鬆走
然後又話唔係個個都走到 你拎撚完優越感未呀傻閪

生活成問題唔計，冇錢唔計，低學歷唔計，傷殘唔計，屋企人傷殘唔計

你係咁啫。。

睇下班飯民議員有幾多個會移民？OMDB 會唔會走？

最搞笑係話啲人留低
就係交稅俾中共打壓手足

遲啲啊joe biden上左位
中共又同全球connect 多次
唔知佢地會唔會移民上火星算

你覺得屋企人有病嘅人係擔心程機?

佢地好鍾意問你點解唔走 你答完 佢地就會所有野都ban晒你話其實唔難
之後就笑鳩你港豬等入集中營

上面咪答左你 籍唔籍口答到自己咪得

但唔想走既就唔好講咁多外國點差點差既藉口

從來都好尊重兩邊 但我提出香港淪陷既都係事實

唔係想咒香港 大家有眼睇

因為太多人做政府工

你都cls
因為一啲人唔罷就攪到地圖炮屌曬所有香港人
頭一次罷我department得警嫂同藍屍2-3個返工
講緊我department 40幾人
你自己憑乜撚野去屌柒人
你有咩戰績呀講嚟聽下？
你呢啲柒頭仲衰撚過藍屍
人地頂多都係屌後生仔過到去乞食
你就屌想留係度既同路人係異族，要入集中營
好心你啦真係

你講到咁撚極端咁我冇計
全香港百幾萬個老人家個個都一定病到就黎死

我邊句又屌過人話無勇氣呢？

我都話開post 係想知有咩原因唔走

屌你洗擇日，還掂你果D 都係nonsense嚟
你係廢物就去邊都係廢物，你最好留返係香港
你呢D社會垃圾，去到外國都會浪費人地資源
好好留係香港周圍屌下D移民嘅人，等你係自己個小世界入面繼續打飛機啦

社會垃圾

英國BNO 5+1明顯唔太適合

講得出呢句就即係點都唔會走架啦

不過就算留香港生活，2年前同而家都唔同左啦，2年前會唔會嗌句光時已經要拉？

屎尿不能自理？著屎片囉
輪椅都坐唔到要臥床？買多幾個機位囉
藉口，全部都係藉口

噤人廢又真係無得講

有決心咩都唔係問題 冇心嘅話咩都係藉口

同意

同我講咩牛奶好平
肉好平
其實洗費好平
你老母啲後生連住都住唔起工都冇份
你同我講牛奶

身邊好多專業人士，讀咗幾十年書，年年加人工，係comfort zone度真係好難跳番出來

如果唔係點解呢個世界咁多黑人

咁依家你知啦

佢揀得留就代表佢可以接受/忍受到做順民
其實冇咩可以話，佢作出咗自己嘅決擇

人地答撚晒你 各式各樣理由都有

然後你就個個都話係藉口
你自己移民既理由就係好合理好聰明 然後人地既就只係藉口

留係到堅持嘅人，真係要有心理準備之後日子會好撚黑暗好撚難過

就算唔撚係重病啊 有長期病患你都唔敢走啦
每日政府啲普通科門診幾撚多老人家排隊
就知咩事啦

有咗黨安法之後就已經無唔走嘅理由,因為黨安法係共產黨自己立嘅,所以唔會收番.

又話圍共係共識
又話支那祖上位全世界冇得避
你玩曬啦屌你老母
有本事你咪再call200萬人出黎反黨安法囖
我冇咁既本事

李嘉誠已經係

移你老母. 無錢點移

果位人兄兩夫婦十萬一個月喎，都儲唔到錢？都走唔到 ？

到底門檻係幾多錢，定係根本唔搵返呢個數唔得

Btw 我認同果位人兄唔想走既，因為本身個人就係錢重要過自由，重要過政治環境

到有咗小朋友，見到本小學通識科本書，睇完內容都忍到既，直情可以考慮埋返大媽區添

去到6年都無得拎任何福利，咪on9

吓？ 你唔知人地偷渡去歐洲㗎？

有班人可以冇錢都移民㗎 為未來搵命博咋

標準答案： 人地呀游水呀都係咁走啦，人地呀戰爭呀打仗呀都偷渡啦

老實講如果你係中年人係香港收入有返咁上下放唔低高薪厚職去移民我都還理解到

但如果你係後生仔仲要岩岩畢業都話放唔低唔移民既不如你死撚左去算啦，香港後生仔起薪低撚到仆街你去到外國生活質素隨時提升幾倍，咁都唔撚走到時比人屠唔好喊

咁你勁囉走到

肯做藍領實得 外國人口老化點會搵唔到工
或者做醫療又得

仲迷信大三罷係必勝秘方真係好on9
法國咪示範過一次比你睇囉

已經有外國護照

cls呢度啲移民官
仲惡撚過出面啲狗

末期就死行都行唔到未？
未就台灣睇病冇健保都好平
你話窮到風土病都睇唔起咁極端另計

唔係剩係得錢嘅考慮 屋企人唔想走呢
屋企有老人家有長期病患走唔到呢
仲有好多好多考慮 唔係淨係錢嘅問題

手足呢？做condom？

仲有個 水電牌好撚易考 小學程度野 唔講我真係以為一日搞掂

講開又講 當初佢地好實牙實齒有晒藍圖點樣開公司接手足 然後等佢地一齊移埋民再俾份工佢地喎

然後去到而家又話只要做藍領餓唔死 唔肯移過去做藍領就係港豬當初啲偉大計劃完全冇撚咗件事

真，
拎完本bc/加拿大護照
香港真係死唔去咪番黎

英文差絕對唔係問題，肯學就得，基本已經夠生存

好多人乜都唔敢做，
但係移民唔撚好交稅俾個政府，
所有財產轉移走，
就對佢有打擊，
有能力一定要走

都係藉口，總之係藉口

咁革命成功左佢地到時咪平反到囉,兄弟爬山姐唔洗發人悔氣

真心咩？
唔講政治
你覺得留喺香港會買到樓？
仲有，啲高官、有錢人都供自己仔女去英國讀書
以前，搞個英國移民只少要二千萬

而家你可以有一個咁低門檻就入到籍

為自己、為下一代，我真係諗唔到有咩理由唔走

你留低諗住點幫佢地？

真啊
iPhone由中國組裝
助長中國經濟不買了

咪咁多藉口啦

有細路要走，驚變紅衛兵驚佢捱苦
驚咪自己花時間教
Save低啲live save低啲鏗鏘集
買翻啲正常歷史書同佢講囉
子彈已經唔洗食
抗爭唔洗付出咩

逃避總有千千萬萬個原因
除非直接承認係啊我唔想再醒啦比我瞓翻
Ok光復咗唔好翻嚟就得啦咁

你睇下#377啦

咪又係一鳩樣 40萬有幾多啊
真係信你獻醜

咁你離開拎keyboard幫？

唔想當手足係condom
身邊有朋友比人拉左隨時要坐十年
有朋友比人mark 左名
仲有本錢可以遲啲走就遲啲走
未到最後一刻就留係到

非洲有唔少直情一船船博偷渡到去歐洲

藍絲父母 自己冇bno

你留低點幫？

已經去到行將就木嘅時候
都仲要佢走啊？唔移民留低去照顧佢都唔係好過分姐 咁撚多病痛仲要一個老人家重新適應一個地方？

$$$$$$$

同問

有
驚比人歧視

我無米飯落肚會囉囉攣

暫時未諗到

去個舊錢都冇 走乜 最多得一個月生活費

當我呢代都有問題嘅時候我點諗下一代啊

當年去到澳美班南越人都係挨幾年
無走果啲挨到而家

藍領唔係話你做就做到
Waiter要英文好
水電要讀書考牌 無學徒呢樣野
你自問英文係本地人水平咪ok
無嘅你又有無30萬去讀書

嘩，唔識歷史唔好學人抛書包
當年反清海外華僑出咗好多錢好多力

其實走難門檻係幾多

數碼人民弊遲早用億黎計
每年人均GDP上漲千萬(數碼人民弊)
1億食餐飯
中國人會話自己好有錢

條囡好有錢貼自己（商家，建制），又比自己有第二個（國籍）

平民食屎

嗱你呢啲係藉口
應該由你屋企人自生自滅
你唔做就係藉口
唔肯走出你既comfort zone

佢地根本唔撚明個重點

走同唔走都冇問題 但係走嗰班一日到黑喺度笑鳩人等入集中營 屌人港豬弱智

屌佢老母移個民都喺度拎撚晒優越感同光環 無恥到仆街
難聽講句 真係有集中營 最早受既一定係已經坐緊走唔到既手足 佢地咁樣喺度恥笑真係唔知咩居心

而家係一邊同條女講：我真係好撚鍾意你，不過你畀人強姦，重要同玩屎眼，我要飛咗你搵過個

呢個真
低端人口就梗係留返係香港啦
要怪就怪自己冇能力走
留係度慢慢做中國人光復香港啦

你無本事咪收皮移民lor
係到咒9人入要集中營做咩事啊dllm

依家係屌緊你呢啲移民勇士
移左民就假設留低個班全部係on9,有錯咁
再係到冷嘲熱諷攞優越感
on9仔

咪咁嬲啦
講中咗咪認咗佢算囉
定你覺得移民好對得住而家受緊審嘅手足先？
點樣對得住先？
你又講唔出又淨係喺度屌9我
我都冇打飛機話自己高尚
但唔該
移民嗰班係咁醜惡就認啦
咪話翻啲唔想移民嘅係助長中共嘅社會垃圾先得㗎
因為你移民連面對嘅勇氣都冇

一係你就說服我移民點面對法

火星係elno musk嘅
一樣奶共
我比你再考慮過

佢要鬥戰績丫嘛
總之冇戰績就係有藉口唔移

懶，不了

因為大家未夠窮，到窮到開飯都成問題，一定會同老共死過

又黎拉一派打一派
可唔可以俾d新意
移唔移係個人決定
後果亦都係自己承擔
唔由得其他人說三道四
利申未來會移去日本

Exactly

咁你係英國或者其他地方會返工㗎嘛
慢慢草下錢，只少買到樓
仔女又可以接受西方文明教育

如果你而家係香港係點生存？

留係到搵食比邊個？

交稅定買樓做奴隸？

你講到咁咁冇計
但係更多人話唔想留底自己老豆老母但係唔考慮你越早拎到居留權老豆老母就越早可以接受到外國既醫療政策唔洗逼香港排期睇病排到死

放心啦
到有禁飛 要exit visa
就自然有班人又𠱓又西嗌要走

我都睇得出佢好嬲
好撚黃世柒feel

Deep State 玩到咁，去邊都一樣

去到外國無咁想抗爭啦 如果我移民反而實日日想香港收皮 證明自己果初走係正確

跟據連登仔思維應該會係咁

唔係我講到咁呀 喺香港事實好多人都係咁
你點會忍心要一個咁撚多病痛嘅老人家重新適應一個地方

何不食肉糜
利申:會移

認真答，習帝咁搞法，佢唔會俾走佐嘅香港人返來

你係曲定直？

真
唔知做乜
一味屌9我垃圾
因為畀佢屌到唔開心你話點算

上面已經一大堆賤種笑緊手足ON9等入集中營啦
仲話移完民宣傳香港慘況散播民族意識喎 咪撚玩啦 人唔笑狗都吠

成班冷氣軍師係咁叫人走
屌你老母臭閪業又未撚畢 得個中六學歷
屋企又唔係有錢
係呀呢啲問題解決到 冇錢可以借呀嘛
屌你個香港點啊咁 成日話好撚鍾意香港
中學啲手足呢 坐緊啲手足呢 手足囚權係咪唔撚使理
Save12變save10000？
你哋叫好撚鍾意移民算啦 移民官 惡撚過狗

你識得邊個人開post問人移咗民未，但又有幾層樓供緊?

咁撚多病痛由佢慢慢磨惡化到死好
定叫佢去一個新地方已經唔計台灣文化相近但係有更高機會醫翻好多10年命好？

有半年生活費就得
只係條8婆既口吻黑人憎 40萬以為自己好多錢

為咗屋企人
佢地想我地走但自己留
但我地話要走一齊走

學到美國人講嘢咁簡單已經滿足了

好撚正又loop一次
一家四口黃,三個老弱殘
家庭收入每月扣除生活必須成本後剩3000左右
全家儲蓄不足100000
買完機票剛好可以收皮

可唔可以教我點樣慢慢儲吓錢
我想學好耐

唔移咪唔移囉，好似唔移就要畀你鬧噉。係喇係喇，個個都移民，嗰頭先話好撚鍾意香港，轉個頭就移民。

其實無語言問題已經走左一大班

我真係好撚鍾意移民

唔係人人都有講過呢句嘢嘅

最撚好笑係 佢地成日自比猶太人 波蘭人乜乜物物

人地個民族先冇班賤種咁賤 走完難笑鳩冇走到既人ON9等入集中營
得罪講句 最鍾意做呢樣野既人就係支那人囉

其實絕大部分人都係咁

唔想走囉

老馮個個都要走？

人哋移唔移民關你咩事

成班乜撚柒都冇做過嘅逃兵有咩資格講嘢
乜撚嘢外國手足 難聽過粗口
繼續圍爐啦屌你老母
光復又好淪陷又好都唔撚關你班仆街事

本身佢地吹到自己過到去會開公司 而家已經變到個個做藍領

逃兵

我好愛香港 係我屋企
即使一車車支那人落嚟 港共政府有幾腐敗

我都要見證住呢個香港

一家四口，但有三個老弱殘？
兩個係父母，仲有一個係？

講緊本身走到佬嗰班啦

咁你未走囉
我走唔走關你撚事

移民撚：港奴等入集中營啦

細佬有智力問題
有咩意見啊financial planner
等你嘅移民大計

乜依家好多人移咗民啦咩

喺香港嗰堆咪又係繼續返工食放題買iPhone

人過三十重係咁就太自我中心

成日開呢d post把撚咩 有得走邊個唔想走

bno又無 錢又無 屌你老母 係咪你比錢我移民呀

唔走既總有一大堆理由

我都唔撚明你班戇鳩移撚完民之後仲可以咁撚有優越感係乜撚嘢心態

又唔知播
見樓主咁問得
以為一定要移民做港豬
唔可以喺香港做港豬

咪係 班自私狗走左咪撚認係黃添呀

已發達地區之中，貧富懸殊最撚嚴重就係香港，真係信香港人有的是錢個班都唔知中學畢業未
係大撚把錢仲會成日話買唔起樓咩

咁其實走既都有一大堆理由 點解淨係要屌唔走既人地既理由就唔可以係理由
走既理由就一定合理

我諗住留返喺到等香港正式納入深圳
跟住同班支那人鬥紅

但係支那韭菜都唔會口講支持之後話我包袱好多冇辦法罷工可唔可以幫我罷埋最多我買多少少贖罪卷？
咁算唔算香港韭菜賤種過香港韭菜？

你數漏咗洗碗

跟本叫人走果班人先係最自私 心理唔平衡

打個比喻 如果有真正好路數 會唔會周圍講叫人一齊做先

一係呢班人就自己都懷疑係咪一條好路 心大心細 想叫多d人一齊跟 起碼柒左叫有人陪

一係呢班人就只係想睇人仆街 其實自己無諗過走

如果係好路 自己静静地走 再叫人唔好走先係正常做法

有下一代既必定要走

53個逃兵比正評
你個講法同嗰陣個個出去衝緊嗰陣
嗰啲戇鳩冷氣軍師坐喺屋企睇電視笑鳩人送頭嗰啲冇撚分別

依樣野我一直屌梗
佢地最嘔心係笑9留既人係港豬
移民咪移民 係要拎光環

無
Destiny 萬中無一
God bless you

移民光環真係冇撚得輸

得勇武手足要受姐
留喺香港嗰堆咪又係大部分港豬

移咗民嘅你哋，會點樣繼續抗共？

就算冇層主咁極端都好
好多人都要照顧有長期病患嘅老人家或者阿爸阿媽
唔係一句話走就走到

肯撚定唔會
之前傾bno移民個post都係諗點樣逃稅多，開埋tg group都叫人唔好傾政治野，講返點拎福利呢d正經事

所以唔走嗰班一定全部係話好多包袱冇辦法罷工買贖罪卷嗰班

而走既就係全部有份罷工企晒前線

BTW今朝有個PO話有個藍絲移完英國出文話後悔太遲移喎 你點睇

巴打心水清

你坐喺象牙塔度讕係高清咁笑談哲學咪見唔到個戰場
最撚冇用就係你啲垃圾

但係好多人信香港革命唔起因為太有錢相信將來冇錢就有革命

而家風向係唔走個d都有份累死香港

依家係我唔撚忍心要去帶住咁多病痛仲要重新適應一個新嘅地方

真係笑撚咗

係唔移嘅總會有千千萬萬個藉口

萬中無一
我齋講智力問題
每年全港特殊學校收生都一千幾百人
即係每年都有一千幾百個家庭有呢個問題

更莫論其他生理心理上嘅長期病患者
喺香港都可能仲頂到
但去到外國無咗/少咗醫療福利的話你有幾多積蓄都可以好快燒晒

家庭有問題(唔計財務問題)嘅人多的是
我絕對唔係萬中無一
事實上大撚把

見到樓主pin呢條友
應該係同一班人嚟
上一頁

對其他人走唔走我無咩睇法
但我想講走左 ≠ 享受人生

講緊個事實係你見唔到戰場 而戰場係存在緊
拋個概念出嚟覺得自己駁撚咗

最深刻真係當初話要去到外國開公司 諗晒點接手足
當時已經一堆手足睇死佢地過咗海就係神仙
點知今日已經冇人提

問得證明你on9，大把嘢需要本地手足先做到

原來個數
即係本身搵好多
都上咗一半岸啦

有

屋企人失蹤未搵返嘅人⋯⋯

等屋企人坐完出返嚟嘅人⋯⋯

我唔敢講全部唔走嗰班一定全部係話好多包袱冇辦法罷工買贖罪卷嗰班
不過義士得萬幾比夠你10萬個剩低個190萬個去左邊？
個190萬個肯行出黎我洗走？

未去又話冇工搵唔到食嘅人大有人在

可以帶寵物走

有本事既去到邊都有本事 無本事既就

好明顯曲

無BNO
無專業資格
英文麻麻地
有得移我都想移

大家諗住幾時走？
我諗住過多兩年等英國經濟好d先走
順便係腥港儲多小小錢先走

萬你老母個臭閪，如果呢啲係萬中無一咁香港咁多間特殊學校同智障宿舍拎嚟把撚？療養院/傷殘院舍呢呢？
離地到你班仆街

樓主係咁催人移民搏樓價跌呀？

坐喺象牙塔入面對住埲牆問問題
你不如走出嚟自己睇吓先
屌唔係喎你都走撚咗啦

我身邊唔諗住走嘅人
一致睇法覺得留喺香港生活容易過去外國
香港係差左啲，都好過移民
就係咁

打算下年去一轉睇樓
年尾走

無計，好多人未出社會唔知世途險惡

一時話中共唔想人走 etc

一時又移民律法想人走 / 有人想睇人仆街 etc

兩邊邏輯上都好似成立

Btw 我剩信：條路自己揀，仆街唔好喊

留既走既都有自己既理由，係應該互相鼓勵而唔係互屌

如果飛得我都會咁做，積蓄夠full pay 一個細細既Terrance house, 起碼解決左住先

所以呢個就係你走嘅藉口？
612之前已經好多呢啲論調
其實你哋係咪同一班人黎

真心出黎做冇幾年野或者fg
去讀書去搵工都要有舊錢夠你生活先啦
屋企本身冇乜 又儲得唔夠你教下d手足點走？
真係講咁易咩

其實香港最後變成點都與你哋無關啦
開呢個post係為乜

屌咁你自己都唔肯定啦 你又有冇諗過走嗰班都可以大部份都係你講既「好多包袱冇辦法罷工買贖罪卷」呀
根本唔知到底走同留既人係咩背景就開地圖炮屌鳩人

照你嘅講法由頭到尾唔使抗爭啦
戰力懸殊
69出嚟行吓對面出老解 直接全部人死晒啦

所以咪話你喺個象牙塔入邊

其實冇錯
對好多人黎講移民係捨易取難
伏味濃
有班人根本冇諗過走，就想其他人做錯決定，冇左香港安穩生活
香港有屋住有工返嗰班走乜柒
你唔反抗根本香港生活仲係easy mode，去外國變返新手
咁on9嘅嘢有幾多人會做

錯啦依家已經退化到話水電工牌好易
一係倒垃圾洗碗啦

有無信用唔係你話事 係黨話事

罷你老母臭閪嗱
上面覆咗你啦
我department 40幾人罷工得返2-3個藍屍返工
老細都G持我地
唔撚回？
選擇性失明？
點呀spin唔撚到呀？

老實講，我同情層主
但呢個case係特殊
計返特殊學校同正常學校比率
再計返嬰兒出生智力障礙比率，就一清二楚

同情還同情，我用一個正常人嘅角度出發就代表離地？
萬中無一真係講緊一萬宗得一宗咩

我上面先屌柒佢開地圖炮
唔夠人講就龜縮回其他人搶道德高地
食撚屎啦叫佢

得罪講句，而家有能力走嘅人，有幾多個真係落場去過前線啊？班手足有一半係高中/大學生，而家邊有經濟能力走啊？

七老八十都要逼人去外國適應 到時人生路不熟 又唔識溝通 日日屈喺屋企悶悶不樂可能仲衰
懷疑樓主應該係斷六親自己走嗰類人嚟

咪係，成世人洗碗好有意思？

你太灰啦

香港先係hard mode喎...
香港都生存到，外國無理由唔得

你可以去睇下有關囚權嘅資料
好撚多人仲好努力咁爭取緊坐緊嘅手足嘅權益
乃至係未來出嚟之後要點 有咩支援
你都可以行落去你個社區到望下你個區議員
如果你果區係黃
好多嬸嬸會幫手派下傳單 企下街站
我諗好過喺連登打字

明智

有行動不便老人家係香港
點解決好

洗碗有咩career path

全球生活指數最貴
點易法

你閱讀理解有問題？

所以外國失業嗰班全部都懶過隻豬有工唔返？ 呢個世界真係簡單

咪係

考慮到香港人(中國人)嘅劣根性，越遲走買樓應該越貴

你努力緊打字

你搞清楚先
一年有1000個智障嘅咁計
唔係代表1000個人有問題
係1000個household有問題
仲有其他先天性嘅殘缺唔止智力問題呢

仲有其他後天性嘅問題呢?

咁你呢種係咪叫移民抗爭

本身喺香港失業嗰啲
可以開眾籌叫大把錢嘅香港人資助佢地走

本來又話大家有乜大不了就辭左份工
然後發現啲人最後移民掉低自己

仲有個利蹦辣

車佢去老人院
之後借盡錢走佬
唔做就係搵藉口
走唔出comfort zone

你入左藉姐
你父母未入藉架嘛
佢唔會有免費醫療架喎

窮無野輸
去到搵份最低工資嘅工
都高過香港唔小工

唔需要同移民戰士交代

算啦你咪走囉，根本你走唔走都唔會落場幫手

你坐係個象牙塔度講最撚安全
好撚羨慕你呀屌

究竟我有邊句屌柒過同路人

希望多啲人留香港，費時同人爭餐死

加拿大pr可比埋屋企人

冇cash
儲多陣錢先計劃走

睇下統計數字，香港2014年有七萬至十萬智障人士
2000年代中期有三十六萬傷殘人士（唔計純智障）
當佢有重疊，唔計人口增長導致比例上傷殘人士嘅增長，都有四十萬人左右有事
計埋一家可能有多人傷殘，有問題嘅家庭嘅家庭成員保守講都有五六十萬
少數？

屋平一半
油錢平一半
超市買野平過香港一兩成

我屌你你真係自己都呃埋ga喎
全個post人地不停解釋
你就不定話人地果啲係藉口
再把口閪啲就話人地去集中營

見到「攞完張護照， 好景咪再返香港囉」就諗起班加拿大藍絲

英文差

咪扮晒野啦 個標題已經講到人地既原因就係藉口
然後又笑鳩人入集中營
而家又扮撚晒蟹

移到民係手足爭取
跟住屌柒移唔到民嘅手足
最後香港好景咪再返香港囉

終極freerider

支持你
成班戇尻講到唔走=垃圾咁
近排吹移民風吹到我連登都上少左
不斷情緒勒索完全無視每個人有唔同背景同條件
只係用自己價值觀不斷批判所有唔想走既人
講到唔走=奴隸 垃圾 等死 港豬
痴撚線

咁我宜家屌走緊個班定留低個班？
10萬義士我都比多幾倍你有10萬勇武直頭革命緊啦點解宜家唔開得地圖炮？
義士留底起碼革命爆發會參加革命
走左個班唔洗驚黨安法資金自由流動可以期望少少佢地可以支援革命甚至翻黎幫手革命
留底個班包袱多到走都走唔到到時候贖罪卷都冇得你買點解我要期望佢地將來會幫手光復香港而唔係好似8964之後支那人咁繼續做韭菜？

16年見到咁多港豬永續泛民
已覺得睇唔到希望
17年就辭工去左澳洲wh同讀書
而家覺得呢個決定真係無錯

Overall咁講

19/20全港正常中學生人數為327,394

特殊學校（中學）人數為4,324

駁吾刀

每年父母團聚有配額
都唔知要等幾多年

搞咩儲得咁少一個要養全家？

走嗰班過咗海就神仙啦 有幾多個真係會幫手
到時咪坐喺度望住部電視笑鳩我哋入集中營

革命到邊個唔想革？？？

我有無睇錯？
二百萬人罷過一日工未？

班撚屌搶口到整埋篇咩香港人點先肯移民
咁不如調番轉又整篇啦

我唔知啦 其實係咪佢當個個老竇老母死晒
又係獨生子唔撚使理屋企人就可以即刻走

又未至於嘅
以前仲窮
一出世屋企係負債嘅
到我差不多中學畢業時佢哋慢慢還慢慢還就還晒

當然又唔好想像到晚晚dinner都係茄汁豆送飯咁慘
咁辛苦捱完個負債唔通唔食好啲咩
難道我一家四口食得慘啲又真係會夠錢移到民咩

再窮嘅case我都識大把人
其實好小事

屌你老母宜家邊個spin緊？
同班狗一樣話冇人死係佢地鎮壓行動所以冇死過一個手足？
你個department甚至成間公司所有人罷工之餘出埋去幫手黎明行動
都改變唔到外判罷工造成埋土暴大圍城既事實

冇
所以革唔到命

當你啲數字正確，保守估計都比你岩埋
以香港750萬人口計算，60萬都係8%
我唔知你認識嘅圈子入面係咪全部係個8%所以令你覺得好多

因為死去既手足係唔會原諒我地

香港Hard mode
但你喺度刷好哂裝，升哂level，其實都叫打得下

其他國家easy mode
但你要由新手打起

好多人唔捨得啲裝，同輕鬆過重新升過level

已經執緊行李

台灣黎計唔交健保都可以平過香港
睇你移民去邊同幾時移咁解
越早移越有著數

依家咪比班雨革後移既人笑
死J樓價呀拿

屌你你真係所有野都係樂觀FF 走咗嗰班本身係港豬 又點「洗驚黨安法資金自由流動可以期望少少佢地可以支援革命甚至翻黎幫手革命」呀

從來冇人屌真係一心過去支援手足既手足 係屌緊又要走又要笑鳩人入集中營呀傻閪

你講緊令而家革唔到命嗰班 根本都有班會跟埋去外國啦 你無視晒呢班一樣冇做過野既藍屍港豬 走去屌一班包含埋有做過野但決定唔走既仲覺得好有道理嗰下好野

仲有屌你老母啦 笑鳩手足入集中營既人 移完民會更加幫手革命?傻撚咗?

你出到街，抬頭一望，街上佔大多數係咪你講嘅人？

無錢 去到果度又無人無物
如果我有細路就會好想走

有班醫護罷左被人清算緊

其他國家邊係easy mode 我覺得香港先係easy mode, 似私服 香港人同香港人競爭都還可以，但你出到去同外國人競爭真係爭一截 淨係英文都輸哂

加拿大係有講過比父母短住嘅visa
佢諗到依步可能會再寬鬆

咁你覺得佢地高機率資金援助d定韭菜小粉紅支持抗爭多d？
留低包袱好多既遲早都會坐喺度望住部電視笑鳩我哋入集中營

更高機會醫翻好多10年命好

講到去第2到就醫番好

屌，傷殘弱智出唔到街姐
佢屋企人出到架嘛
而家留係香港照顧佢地又要比你屌

而家走其實仲容易啦有bno
又有加拿大
只不過睇香港形勢真心唔樂觀
最近已經不斷提健康碼

屌你算撚數啦
根本你一句冇800萬人罷工就個個都冇心革命咪算囉
廢事你到時8m人出曬去最後都係唔成功你都照屌人冇燒車冇打柒啲返工藍屍
得啦你走左好叻啦
其實我地死關你撚事咩
你走咗就專心做你既外國人啦好冇

可以期望少少同冇期望唔識得分？
1%同0%去比都可以叫樂觀？

人地好聲好氣同你講 洗唔洗咁惡 人地都係叫你plan 下 你岩 病係無預計 但英文差無錢唔係藉口 就係知你一時三刻乜都冇 咁咪先要plan 又唔係叫你即刻走 英文差咪報個 course 上網聽BBC 無錢咪可以諗吓點樣儲錢 或者打多份工 諗吓被動收入

又唔想付出又想有回報 你呢種心態先係最大嘅原因 令你唔能夠移民

......

再搞隨時大學入面研究支那經濟唱衰國企壟斷都犯國安法
不過去到外國，都會俾支那生搞
出到去真係靠香港人團結，呢樣野真係幾令人沮喪呢

以前以為啲人會怕唔好意思靜靜雞移民
原來而家係大大聲移民仲要屌返你轉頭

人地喺外國服由新手打起真係easy mode
但轉服係地獄難度
轉服所有經驗值同裝唔繼承
但冇得喺新手村出發，要打end game level，你身邊啲人個個end game build

得勁鍾意冒險嘅人，或者有special 裝可以繼承，或者喺香港個服end game 階段都玩到新手咁嗰班人先會咁玩法

8%係咪少到成為你口中既萬中無一？平時五六十萬人出嚟遊行又話好撚多人咁話
你如果隨機識九個人，就有超過一半既機會係其中有人嚟自有人永久殘障既家庭
隨機識廿個人就有八成機會 你平時見唔到係因為你唔會知道晒每一個你識既人既私事，人哋冇必要透露你知佢家庭狀況
利申我自己屋企有四個老弱殘，唔撚通我一識人就講我屋企點點點啦喎 我唔講你撚知？

數字十分之一都無，然後你就用出唔到街做籍口
Figures don’t lie
仲有，何以見得我有屌呢？我只係講出我嘅睇法，然後了解到層主context，我表示同情

一開波就標籤唔移民既人入集中營/蓋屍/港豬 = 好聲好氣

澳洲多工廠，其實肯崖就得，使費又唔貴。

唔想咁辛苦考個叉車牌又得。

不過人工一般就18k ~ 30k
每個禮拜38 - 40 幾個鍾 OT有補水

我宜家自己一個人一個月20k畀埋租使費都儲到 10k ~ 15k

其實之前見d人Working Holiday成日我搵到工
就知肯做就得

扮哂野問你地咩原因 實際就講自己點成功
再兜個圈笑你地廢攞優越感囉
等你班人入黎睇樓主點成功移民姐

人哋計埋稅都平過香港

期望個本身未有國安法已經乜都唔做既港豬會突然熱心仲要講到好合理
你唔好期望中共會突然變好人

不過算鳩數啦 總之你屌嗰班人 即使本身一樣冇份罷工 乜春都冇做 而家決定移民都係好撚有貢獻 相反留低既即使上過前線一樣要被你笑入集中營係港豬

咁都講得出 真係好嘔心

事實係宜家200萬人死左去邊呀？
義士+移民撚最多咪20萬 剩低180萬呢
你宜家同班港韭一樣spin到去全民勇武大三罷冇用暴大埋土已是極限
我屌你老母就係你班20萬人都唔行出黎就樣樣野冇用等死撚搞到我要移民呀
逼我走難既元兇幾時入集中營我點解唔關心得？

冇錢囉屌

冷氣鍵盤移民師

無謂偷換概念
傷殘figures，我相信差唔多涵括全港比例而得出數據
遊行你未計算有人係支持，不過因為好多原因而無出
我當然唔會知道哂全香港每户家庭狀況，所以咪用overall figures

你自己繼續FF走既全部都唔係你口中既元凶 全部都係最勇既前線囉
反正你都係靠住自己FF去屌人

同感
去左外國住就係外國居民
香港有咩事都係花邊野，最多當食下花生，衰啲嘅為工作為生活連香港野都唔會得閒睇

移左民就係移左民架啦

lm

因為移民會俾連登仔屌當手足condom

700幾萬人既集中營入面得萬幾個係前線義士
點解唔笑得？
最多光復之後我跪係萬幾個義士前面比佢地一人一腳點話

萬中無一，係咪真係要萬分之一？
如果你覺得8%好多嘅，咁香港真係一個悲慘嘅地方，有得揀都唔會係到出世，一生出嚟就傷殘，仲會後天傷殘

好煩呀。其實咁想移民咪移囉。又唔係小學生去廁所要人陪，係咁嘈大家要一齊移做咩啫？？？？？？

加上都講左窮啦，冇錢就冇錢架啦，咁想有人陪移民咪送錢俾人移囉。講到錢咁易賺又唔見有人派錢。

700幾萬人既集中營入面得萬幾個係前線義士
點解唔笑得？

你講得出呢句證明你係冷血藍屍 屌晒鳩我時間

班左膠同5毛pr完全駁唔到
說之以理，動之以情

我屌緊包袱好多唔走唔革命既韭菜
你班韭菜就淨係識得spin去我FF走既全部都係義士黎反駁我

岩呀香港要靠你呢班笑鳩前線入集中營既最偉大手足光復架啦
真係笑撚咗 口吻諗法同藍屍一撚樣然後講到自己會好努力幫手

做咩扮撚晒野呀
「10萬義士我都比多幾倍你有10萬勇武直頭革命緊啦點解宜家唔開得地圖炮？」
「700幾萬人既集中營入面得萬幾個係前線義士
點解唔笑得？」

唔係你講架咩
然後而家話「我屌緊包袱好多唔走唔革命既韭菜」

萬中無一至少都要係你喺條街要搵得好辛苦，稀少到幾乎值得上報既先見到先叫得萬中無一啦
隨機抽50個人得唔夠2%機會會完全搵唔到呢啲人講乜撚嘢萬中無一呀
呢個已經係一個普遍到足以成為大量人走唔到既現象
如果你走去統計一個list出嚟問人點解唔移民
一個有10%人講出既理由喺所有統計圖表都絕對係significant
我作為呢10%既其中一份子就係好撚唔妥有啲人離地到要話鳩人唔走就等於係藉口、抵死 (唔係話你)，呢個世界有好多人受緊啲生活得好幸福既人想像唔到既痛苦同難處 (唔止係自己/屋企人傷殘)

其實最怕係搵唔到工

有冇濕疹撚，去完加拿大/英國之類國家即刻無事？
呢個角度有d另類，不過好想問

點解唔走要比你哋笑
身邊有朋友/另一伴/親人坐緊監既話
走咗佢哋邊到有人去探

假如我有能力而我要救萬幾個義士就要連埋700萬個韭菜一齊救的話
我情願唔救 你話我冷血藍屍五毛垃圾都好
全民勇武革命唔止係為左提升革命成功率
更加係為左革命成功之後所有人都明白戰爭到底點黎從而避免再一次引發戰爭
就算宜家比你美軍this way天滅支共冇義士需要犧牲
剩低班韭菜都淨係知道包袱好多 最後之後有新既獨裁者上台又要再黎多次革命
成班仆街話全民勇武全民罷工冇可能
我屌你地老母連罷工都做唔到憑咩要我信有民主之後你地班仆街會主動制衡政府？

真係窮既後生仔女邊有錢啊 一早輸在起跑線啦

係我講既
你都知我知道唔係所有義士都會走
咁點解你會認為我FF所有走到既人全部都係義士？

推屋企人去死一定走出到comfort zone，正

都係果句
如果真係窮嘅
果邊最低工資都高過香港好多工

貧窮限制思想， 你識多啲有錢人， 問吓佢哋覺得香港好唔好

30萬有幾難
中年就好難行讀書呢條路，如果人到中年又唔富貴又無一技之長就好難移

但後生仔女無藉口，懶咪認囉，做咩要搵咁多藉口

係走都無得走呀
唔係去到會餓死呀

所以加拿大/英國冇人有濕疹？

無錢無 bno
大學有排先畢業

2019： 光復香港
2020： 移離香港

係我唔岩
我唔應該用啲咁誇張嘅詞語
如果咁樣可以令你發洩到，你作為你口中所講嘅10%既其中一份子，盡情發洩

精神分裂
你一直屌緊嗰班人講到尾咪又係港豬 然後我同你講 走嗰班都有港豬甚至藍屍 你就睇唔撚到唔撚理

之後同你講冇走嗰班一樣有手足 你又唔撚理 繼續開地圖炮屌 總之只要留低既有港豬 我就屌晒所有人 吹呀

然後問人點解覺得FF所有走到既人全部都係義士

我又從來無用過抵死嘅態度
反而你一入嚟就屌你老母咁款

而到係我屋企

如果有朝一日我講唔到野都會留喺到
最多同佢鬥長命

睇下你幾想走
想走可以考慮下research master/PhD移民
起碼有fund補左fee先
或者過台灣好少少既學校做跳板 學費仲低過香港

你講得出去外國搵工 都窮極有限啦
同埋最低工資既工冇人爭？講到搵工人地就一定要請咁

有錢炒樓無錢移民

佢地口吻 令我諗起上年叫人唔好留守果班冷氣軍師

唔好意思，我本來應該係屌柒樓主但係針對咗你，我係針對緊嗰啲講到能夠移民係理所當然，唔走就係搵藉口抵撚死嗰啲不知民間疾苦既撚樣 而你只係好彩啱啱好各樣既民間疾苦都冇出現喺你身上，圈子亦可能係同一類人，只係想提醒你一下，事實上有困難既人的確周街都係，唔好將呢種幸運當係理所當然，祝你好運

平時連登人工post個個50k
呢度就平行時空
真係唔知邊樣真邊樣假

是但啦而家興一路講我好撚鍾意香港
一路話要走仲要笑返唔走啲人係on9

其實連登仔對窮嘅定義係咩
三四十萬叫窮，定係岩岩好夠食夠住叫窮？

希望決定移民/移咗民嘅手足
都畀啲決心喺外面繼續抗命
無論係參軍定去集會定做咩，總之盡你所能
請記住我哋犧牲咗啲乜，而且一直都會有更加多人犧牲

決定留守/走唔到嘅手足
唔好認命
命運係流動，靠嘅就係你對手去改變
保持信念，要守住呢度先要守住自己
努力積存更多實力，等待機會嘅來臨
我哋已經有太多嘢值得後悔，唔好再畀自己後悔

係你spin到冇野好spin 一咪spin走到既都有藍屍港豬
宜家明明屌緊有咩藉口唔走你同我講因為走既係藍屍港豬

總之只要留低既有港豬 我就屌晒所有人 吹呀

你e句已經spin到去FF留底所有人都係義士
我一開始已經表明義士太少 少到做任何野都係送頭冇用
不論暴大理大定之前最前線手足都係萬幾人
之前打曬飛機個200萬人根本絕對大多數都係包袱好多比支那逼到絕路都唔識得反抗既韭菜
就算天滅支共都好 比e班韭菜民主都只會產生一個新既獨裁者
香港人一向抵死
30幾年黎攬住一個妄想出黎既制度打飛機唔叫抵死叫咩？

你去過外國未
最低工資嘅工真係好易搵

完全冇考慮過香港人現實嘅Concern
真係以為話移就移

咁開始光復香港未？

36. 要等香港光復咗先

光復咗反而要走

咁你開始plan未？
點解次次都有人spin到去即刻移民？

人地嗰邊fg 都難搵工
請都請local 先

光復唔到就走 好識時務呀 走啦 走左唔好認自己香港人

呢條友真係cls
講到人地迫佢移
真係唔鐘意咪咪撚移囉
cls十足十啲毒撚怨啲靚仔食到大波妹
之後返屋企打個老母埋怨點解生到自己咁撚柒一樣

上面大把人話明明要光復香港點解要走
咁可以合理解釋佢地打算光復香港之後先會考慮走掛

後生仔點有30萬

你條友真係cls
講到人地迫你移
真係唔鐘意咪咪撚移囉
人地移唔移，幾時移，點解唔移
關你撚事咩
唔走果啲都冇關心你過到去做乞衣定金融財俊啦
cls十足十啲毒撚怨啲靚仔點解食到大波妹
之後唔憤氣返屋企打個老母埋怨點解生到自己咁撚柒一樣

嘩我真係屌你老母 自己開撚完地圖炮 仲要講明點解唔開得 而家就話人SPIN你開地圖炮
自己講到無論咩理由背景總之唔走既都係藍屍港豬 然後又話冇
再黎個轉身話自己一直屌緊「有咩藉口唔走」 明明自己一直笑鳩唔走既都係等入集中營等死世界級

咁你又岩，錯既係迫到香港人要離開呢個地方既政府

自己開撚完地圖炮 笑鳩所有唔走既都係等入集中營
然後而家話人地spin

我一向癡線
唔癡線點解會信你班港韭一次又一次
不過多得你地教識我一樣野
冇經歷過戰火洗禮既民主都係假民主

BTW你可以睇翻你自己d post點解咁關心班bno移民撚做咩

2019:熱血mode on
2020: 一年貨仔都光復唔到，驚驚了唔光了，移民算了

而家先得year 1
仲有四年捱呀
畢咗業
唔理係讀master定工作簽證
一定即走佬
希望到時仲走到

「我好撚鐘意香港」

然後拍拍蘿友走咗去
下下合理化自己軟弱嘅行為
屌你老母啦
咁撚大個人 唔可以自由意志做選擇嘅？

如果有下一代 諗住生 支持走
但唔走點解都有錯先？
香港唔撚係以色列人 所謂民族意識都係岩岩先成型
點解下下覺得去到其他國家 之後下一代會翻到黎立國先？
成班話走嘅人 根本就係自私撚 但係到合理化自己

請都請local 先啦 嗰邊大把人冇工請
仲有你講咩肯就做 Bullshit!!
你呀媽係女人啦
你估個個都好想做? 由頭再學水電有撚排
好有迫切性到犧牲原本鍾意嘅工作去做粗勞嘢??
每個人心中嘅opportunity costs 都唔同㗎

真係好撚on9成撚道德綁架要人移民
何不食肉糜

你自己移咗未?

無諗過生仔
移黎做乜

未武肺之前已經係咁啦
唔係Local In都冇得In
依家爆埋武肺真係去乞食

無論咩理由背景總之唔走既都係藍屍港豬

e句好明顯你自己作出黎spin走我觀點
我一直認我開map炮港韭係抵死
從來冇spin
你先後次序都搞唔清楚
無論走定唔走絕對大多數都係港韭
就算有幾萬個義士係到
只要港韭繼續係港韭天滅支共都冇用
唔走唔反抗既都係等入集中營等死e個都係事實
我再重申
我屌你港韭唔革命都咁多藉口唔罷工都咁多藉口唔走都咁多藉口比你天滅支那都只會有另外一個獨裁者黎割韭菜

唔夠生活

一年？
8964發生左30年啦
洗唔洗等到2047？

好似8,90年代啲老屎忽咁
你勤力肯做實發到圍發大達

但依家要靠人地開條件先走嘅人都只係烏合之眾咋
樓豬都講話係過去享受人生呀
喺外國都忙梗仲點理香港

推到樓主老母做雞供我地移民

未過去就話搵唔到食
你係未來人？定係五毛？

而家我被樓豬情緒勒索完，
覺得唔移民都對香港人唔住，
奈何小弟都唔係好夠錢，
兼且兩老都有長期病
樓豬介唔介意畀啲錢嚟醫吓病、移吓民咁？

btw，屌你老母究竟而家係點樣先對得住手足？
移定唔移？搞到我好撚亂

下
我關心係因為你地不停開post屌柒啲留係度既人囉
你都真係好意思問喎
唔係你地日日情緒勒索我地我洗狙擊你地？
我仲有開其他屌柒正苦既post ga
你唔講？
又選擇性失明呀？

8964你有份參與？
cls你條友真係short上腦
你咁撚有種咪去外國參軍好似Navy巴咁囉
唔係你都係懦夫嚟咋

難聽d講你一日光復唔到香港一日都唔會對得住手足
簡單講移定唔移你都唔會對得住手足
有冇冇咁亂？

輕嘅可能有藉口

唔係個個老母老豆黃

有錢走左好能耐了

係你講

唔走果啲都冇關心你過到去做乞衣定金融財俊啦

但係又咁關心移民撚點做逃兵
我宜家有屌7你屌政府咩
又打算spin走話題？

話無錢移民
非洲難民見到笑死

所以我揀左咬佢地副身家走dump低佢地繼續愛國

屋企唔只得我一個仔女

「嘩！咁撚大鑊呀！？
咁我都係慳返啖氣暖肚好過！
日撚日被人情緒勒索都唔知會唔會精神崩潰！」

有好多抗爭者精神健康出問題就係多得「情緒勒索撚」唔小。btw 請問聲點先叫做光復香港？

外國華僑出錢
咁出完錢邊個留係大清賣命？
孫中山係僱傭兵？
你呢啲人淨係識諗利益
都岩既 留係外國出錢俾人當贖罪劵
贏就香港人 輸就英國人
兩家茶禮食晒就係香港人
係呀 上一代班撚屌就係教到你呢啲柒頭咁腐爛囉

你將香港爭取民主歷史定係2019年開始宜家先過去一年
然後我屌你8964之後30年黑歷史憑空消失
有咩問題？

咁少野就精神崩潰？
情緒勒索真係萬用key
明明係定理事實都可以叫情緒勒索

最後幫你數下個定義點變
2016年香港獨立
2019年5大訴求
2020年????

投資？ 無啦啦海外置業既

香港前景係差 鐵一般事實

都痴痴地線 想走咪走想唔走咪唔走囉
係都要逼人跟你諗法 你話逼人唔好做藍屍就話啫
移唔移民都要比你罵
我唔移我都唔會屌走左班人啦 個人選擇黎嫁喎

Trump: Hong Kong market will go to hell

月入2/3萬就儲到，有幾難

真係唔夠30萬咪去德國/奧地利讀書，學費全免、物價低廉，後生想移民真係無藉口

咁係咪要香港獨立先對得住手足？
如果係咁就算鳩數，我慳返啖氣好過
日撚日被你啲撚樣屌嚟屌去都唔撚係路

2016年抗爭目標係香港獨立？？？
希望你唔撚係真心膠啦

如果你想香港人抗爭落去
煩請你首先屌柒人唔好抗疫 去抗爭
再屌柒所有人做得唔夠、唔啱你心水
到最後你或者會光復到香港
不過係光復之前你會發現得返你自己咁撚戇鳩
因為政治本身唔係咁玩
群眾力量唔係靠勒索出嚟

最後，如果樓豬或者你係曾經為香港運動有確實地付出過嘅，我唔同意但係尊重你哋係到鳩噏嘅權利。相反，如果只係離地撚、中產式抗爭、儀式嘅，我希望你哋快撚啲死。

後生仔月入2/3萬

sls我

你忽視左政治之所以腐敗就係因為個個自認識得玩政治結果各懷鬼胎唔影響到自己利益都唔會認真出手
所以飯民一直妥協左30年
用咁既手段爭取出黎既制度唔會長命
群眾力量的確唔係靠勒索出嚟
係靠高壓極權逼出黎
但係越習慣和平既人受壓能力反而越高

我屌港韭係為左發泄 但係都係事實
事實就算你點自我催眠都改變唔到e個事實
正如你光復到香港建立一個健全既制度之前你永遠唔會同手足平反到

有冇人發現連登有啲人好鍾意扮兩邊屌人
移民vs留守
專科vs學術科
公屋vs私樓
雞vs狗公
勇武vs和理非

仲有嘅可以後補

正常啦
連登fg 50k
班離地撚肯定信到十足十

俾錯正評sor

咁宜家話革命冇用係你地
話街頭抗爭冇用係你地
話罷工冇用係你地
錦鯉想點？

講緊全民大罷工，你就縮小範圍同我凈講醫護，如果要搵代表的話，係咪可以一個代表曬全部？
咁我都有罷，係咪當贏咗？？

係香港生活得好地地，點說服其他人要重頭黎過？得閒炒下樓去旅行，你叫啲人去英國做超市收銀？

有病

去外國點解係重頭嚟過
究竟你有冇試過外國讀書或者做嘢

你覺得香港有幾多人係外國讀書做嘢。 你可以問蘋果日報點解訪問人，全部都是放棄香港高薪厚職去外國做餐廳收銀

咁你可以話其他個啲無新聞價值嘅

或者民國唔會出現,但會因為十月革命而令支那走向共和.

返幾年工都有啦,前提係你要冇乜朋友,又唔係成日買衫買鞋嗰啲人囉.

8964果啲香港和理非大合唱你又當爭取民主呀？
屌你老味你唔走埋去問埋肥媽
cls你個人都幾好笑喎
FF香港人迫到你移民
之後又FF香港自8964後30年係黑歷史？
你有冇得再痴線啲

去到無一枝之長，又無正常語文能力，可以做乜工

其實我由細到大其實對香港呢個地方無乜感情
因為一黎我最親既家族係哂外國
二黎外國有物業但係香港無
老母唔係香港人 佢自己都諗住呢一兩年返鄉下退休
所以可以話係想走就隨時走得
但係反送中之後先發現自己其實幾鐘意香港呢個地方
老母成日想叫我走但係一諗到手足就好掙扎

藉口就係已有bc 在手
想幾時去都得

我屌你8964之後30年當黑歷史憑空消失呀
你屌翻我轉頭？
明明8964之後有成8年時間先迴歸點解班撚樣可以騎劫個民主迴歸返黎？
咪就係班韭菜訓撚左當冇事發生囖
班韭菜係64後都可以繼續訓落去點解你覺得區區19年幾千個義士做condom之後佢地唔會繼續訓到2047？
實證就係公民黨班撚樣去到美國仲求美國唔好制裁
武肺一爆班韭菜驚559g仲驚過中毒
黨安法一立連光復香港都唔敢講出聲
明明吹到好恆既選舉戰線比港共一推遲成班韭菜一d反應都冇淨係互屌要唔要join非法議會
之後一堆藉口街頭戰線冇用革命冇可能埋土爆大已經極限我屌曬你地班韭菜呀
一年已經係咁你點保證班韭菜唔會好似支那韭菜64之後全部收聲新一代全部小粉紅？

冇BNO 果d 真係慘既，包括我
有BNO 都唔願走果班垃圾就算撚數啦，去英國做藍領生活點都好過香港，你話依加武肺爆得咁勁hold 一hold 遲下再去既另計

咪撚傻啦依加中共滲透全世界滲透到美國都未必夠中共抽，怪就怪西方國家咁撚on9 養左隻大老虎出黎，英國同日本之前仲要年年科水比中共，真係弱撚智

福地人話福地好好住架，對住塊福地打飛機都夠佢地打成世，仲移咩民，依加送埋半個居英權佢地都話唔要，我真係笑撚左

搵份工班BNO 撚都懶，抵佢地係香港做福地人

想移民？
視乎你有冇能力

成個post過千正評

高地價間接稅咪又係係返晒到，假象黎架炸

講到97移民潮果班全部都係孤兒黎冇屋企人

得福地人先會對住塊福地起勢咁打飛機叫人唔好後悔唔好回流，明明就係垃圾地方一個

而家走難啊大佬
全世界其他地方嘅難民都唔會左諗右諗先走啦

咁仲唔走

呢嗰話題，我最近同朋友傾過，有朋友問，有咩驅使你留喺一個已經急速赤化，冇得救嘅香港？我話，其中一樣，可能係香港足球，睇咗幾廿年波，雖然都仲係幾廢吓，但入場睇波，就係每年嘅習慣，變成咗一種生活。

之後現場靜咗幾秒， 你眼望我眼。

然後，我就話，就呢嗰星期，有多場超級聯賽、甲乙丙組比賽上演，有天水圍飛馬對南區，入面有巴甲巨星，富咸巨星助陣，甲組有深東世紀巨戰，斧山道又有標準流浪對愉園， 上面蒲崗村有木球會對永高， 想睇有質素保證，“”文傑“”之戰囉！咁精彩，有激情，熱度，青春，本土元素，去邊度揾？

講到呢度，有朋友就閘住我，話ok喇，明白，唔使講喇...但我都未講預備組...

走左三年啦仲等你咩

話唔捨得屋企人唔走果班千奇咪撚生，害撚死下一代
唔捨得屋企人>唔走>生細佬到個細佬大個又唔捨得自己>loop

當我離地撚都好，唔入呢個post 都唔知原來有咁多廢人同傷殘人士

大躍進幾千萬人餓死都未同老共死過。

黃皮賤種DNA嘅嘢唔好太樂觀。

戰鬥至死嘅一日

手足坐完出嚟發覺香港人走曬
得番新腥港人

我愛香愛 香港是我家
有賊咪打走佢地 點解要走

眼見印象
兩老幾十歲人，唔通臨死先過去重新適應生活咩。
自己無兒無女係香港打easy mode ，唔通過外國打hard mode 轉行做藍領？

唔洗教精香港人
不嬲大把人慣咗做deadline fighter，做咩都係唔到最尾一刻唔會趕，一趕起嚟就滾水淥腳lea鳩禁hea，老撚土

窮嘅後生先更加要走

兒登仔笑L死

係咁問有冇人係外國讀書/做過野 已經好離地啦，正常邊會去過，去過多數屋企有錢 緊係口響啦

如果香港讀演藝果d,人地夢想係依行，你就叫人去外國做侍應 一係洗碗，咁做人有咩意思

係呀 就快冇飯食啦 走啦走啦

樓主移民未？

Push

認真討論，本身你同屋企人點諗？

唔好聽佢地講啦，我明錢好緊要，但你儲到幾多錢都唔緊要，最緊要你有目標，已經好好。不過你plan咗咁耐，就緊係愈多錢去走就愈有安全感啦。宜家儲下錢先，到疫情好啲先過外國，有份工就可以生活到架啦

樓主真係好on9
屌你走咪走囉
講到唔走果啲好似有問題咁
喂家下你係逃走啊
講到咁理直氣壯係咪食撚懞左啊
我唔反對你追求自己嘅人生
每一個人都有咁嘅權利
但係唔該
唔好開埋呢啲鳩post
「這一場革命最終無人取勝」下句係咩啊？答我啊？
平時就食黃店打卡，話bring them back
一上兒登就話「其實重有咩藉口唔移民？」
識唔識邏輯啊屌你老母？
我再重申一次
我唔係屌人移民
你要走就走 Fine
但係唔好問「其實重有咩藉口唔移民？」
我反而想問
有咩藉口移民？

每次見到討論鬧人移民/唔移民
個個好似牛頭唔搭馬嘴

總之有好幾類人
想走 vs 唔想走
有能力走 vs 無能力走
想人地走 vs 唔想人地走 vs 唔介意人走

唔會聽佢哋講，根本唔知咩叫移民，冇做過功課

老實講移民重點在於勇氣，錢只要足夠生活就得，60萬都已經夠去加拿大AIPP果啲地方有突，我自己又有double degree，老公又考咗CFA，真係唔憂冇人請

自己就唔憂無人請之後話有勇氣就得 真係有說服力

咩叫點諗

留喺香港等入集中營

點呀 移左民又屌走左冇資格講野 未移又話自己都未走叫人走 明顯個重點唔關樓主移民未啦

估到，不過竟然plan都無，下次答我未就得

冇乜動力學英文,有興趣,但程度未高到去學更多更深既英文

雖然話應該都冇乜機會移到過去,但如果過去應該都係番倉

無錢又無特別技能囉屌你老母

Lm

好憎樓主呢d扮哂睇透世事既人

三十幾低學歷，冇BNO，冇比狗咬果D
點走？

叻人有學歷有資產既唔會因為班五毛PR鳩噏幾句就留港唔移民；
廢柴文盲死窮失敗撚又唔會因為樓主鼓勵幾句就可以移到民。
所以拗都冇謂，未到享受生活既係自己同家人，關其他人撚事咩！

中共擅長滲透同分化
1980年代根本所有華人上層都認同自己係中國人
差在係PRC定ROC
果陣想獨立既人絕無僅有

咩叫低先 asso/HD嘅話仲有機會升返上去

就當係80後淨係會考過嗰啲

錢真點事少

係香港人唔願意做藍領姐

你祖先走難落香港果陣都係搵埋工先走?

香港係東亞既首都
個生活質素同外面冇得比
受難實會降幾級

已經冇
我有幾個point想分享
希望各位思考

第一市容，個城好多有歷史價值嘅建築拆左
好多回憶都冇晒，睇舊相甚至會認唔到個地方
有時見到屋企附近嘅老字號、小店又俾地產霸權搞到生存唔到
呢種沮喪對於我呢種由細到大同一個區長大嘅更加明顯
但見廣東同澳好多舊區建築仲健在，更加唔駛講愛丁堡、布拉格呢d名城

第二語言同埋小朋友教育，我有小朋友
好在唔係住支那人多嘅區，但見到越來越多蝗話人搬入
呢種銀耳聽多左係好燥底，更加唔想小朋友被同化
教育而家好得人驚，睇佢d教科書有意無意滲入意識形態
幼稚園已經係咁，中小學仲得了？

第三係個人文，小弟算係有些少見識
遊歷過英國同歐洲數國+省港澳各地
在外往往同本地人都好容易傾得埋，佢地好主動
因為咁好易識到朋友，呢d就係人情味
而香港呢樣野，絕對係一大缺點
下下都一開波就踩人，完全冇同理心，更加唔好講人情味
細個可以同鄰居同公園小朋友玩埋一齊
大左喺街主動少少d人都以為你係賊避之則吉
工作上同事互不信任，惡言相向見怪不怪
呢種環境你覺得健康咩？而家香港好多人都有情緒病

第四當然係政治原因，相信呢度唔少人祖上有偷渡或者走難經歷
唔想d財產冇晒，又或者因為過去言論被清算
甚至將來會過新疆式生活
喺支那見你香港人就唔招呼、唔請你做野
呢種生不如死嘅環境
唔係祖上黑五類經歷如出一轍?

有d香港人就係咁，講金唔講心
永遠停留金字塔最底嘅basic need

支那好識用血統論統戰人
澳洲講支那入侵本書講佢學有專門嘅department統戰海外華人

你學啲咁深嘅英文對英國人嚟講就有用啫,你同美國人講佢可能都唔知你講乜.

就算你口音好native
second language都係second language
溝通到、生活到已經夠做
英國講個入籍要求，就係等同IELTS4-5分
要考到唔難，識少少英文都6-6.5啦

所以估唔到
香港會變到好似當年上海、仰光同埋西貢嘅後塵

已決定移民

但冇錢

靠讀書

做過一個50分鐘既閱,聽test 係b1,好似係4-5定5-6分

知識改變命運
而家經濟差，讀下冇壞

技術移民

技術移民，高質

人各有志
有人想留守
有人想走
唔好係咁叫人走

有小朋友就最好走

係4-5分
但個人認為，當地生活最好到6分

你講到香港冇人做藍領工咁但冇乜幾個藍領識諗移民就真嘅.

當然愈高愈好啦

而家啟德咁多地盤
又有中九龍幹線，仲大把市區重建同埋各種修路工程
真係唔憂做

加油，要考到6分唔係想象中咁難
不過要了解個format，都算係考試技巧

上論壇實名制，買電話卡要身份認證
係遲早嘅事，所以早走早著，遲走瞓唔著
走得郁要即刻走，冇鞋挽屐即刻走

仲有明日大愚

你廢老藍屍無本事走, 大撚把人走啦, 驚鳩咩 !!

大數據

廢老藍屍英文都唔識多句, 走條鳩咩, 最後要面試架 !!

不過老實講，唔到港資做
你信唔做又一大堆中資同埋支那外勞搶晒?

唔係唔想，要走一定走到，不過好多野考慮。
無仔女，係香港有份穩定舒服工，有樓，走過去自問只能做基層辛苦工，錢又搵唔到，好大犧牲。
有仔女都話為下一代，無既過去唔知為乜。

所以冇樓未結婚收入唔穩定嘅後生係最適合佢地去闖
當年英國班鄉黑都係壯丁移民多

我自問冇咁絕情丟底老豆老母走左去

真，剛grad梗係走，唔適應最多番黎，無咩損失。
有樓有事業過得舒服個犧牲大，除非有錢到已經財務自由就無所謂姐。

如果父母都要去呢?

好簡單，越後生越易走
最好有埋外國留學經歷，更加會知自己當地適合邊個城
亦可以接濟新嚟嘅人，幫佢地適應

識唔少人係香港搵到英國既full time工先飛過去移民

面試如果試埋政治取向就好玩

屋企人明知香港好差 都叫我唔好移民
連細過我既家人都唔想走sosad

呢d真係睇人
有積蓄咪邊住邊搵
始終唔係個個城都多工作機會，亦唔知邊個城適合住
預頭一兩個月做遊牧民族都可以接受

咁而家可以plan定
等情況再惡化，俾自己一個心理準備
尊重你決定

感建分
跟我走啦 養埋你5+1都冇問題

貼錢比人屌

想問讀緊香港degree final year去唔去到？見佢條rule寫要加拿大既大學

世上無烏托邦，有得就必有失！

係呀，真係在於勇氣，我諗依度大部分人都唔係攞綜援，三餐不繼同埋瞓劏房，係香港搵得少都叫生活到而自己又習慣咗。

要留低好容易，一年又一年。當然都有人好L想走，但有其他因素真係唔走得，對於佢地，留下就係勇氣。

其實想聽下你同屋企人既諗法，或者淨係你自己既諗法。我一路追post都睇到你啱啱畢業搵得唔多，兩老唔知有冇做野仲要照顧細佬，你係有好現實既因素唔係話走就走。

不過你咁後生，自己對於移唔移民係點諗。

無咩點諗
即係好似買樓咁
你有一定嘅錢你咪諗吓買咩樓囉
定係唔買住儲多啲錢再買靚啲?
但你無錢得鬼閒諗買咩樓咩

移民都係

我n展狗用番n展狗角度, IT狗多數唔係藍領當你識英文同plan左:
藍領手足-> 咁即係本身就藍領, google下澳洲搬磚, 大陸佬都仆過去, 電工水喉匠呢, 加拿大呢, 發達國家全部缺藍領, 睇你肯唔肯為自由學英文
白領手足-> 勁既係度讀有Washington accord直接tier2走左, 唔勁日日話自己做狗charter唔到冇前途果D咪過去做個冇前途既IEng囉, 英澳加開放左唔洗tier2, 起碼你溝唔到囡都有自由同選票先
見到成個po都係屌樓主多, 我都係戴番頭盔多角度思考先, 係香港都有好處既, 第1, 最多冇得投票, 投左都未必你投果個嬴, 你睇下美國, 第2, 你唔遊行唔反佢國安法唔會搞你, 最多冇得國際線, 至少生活富足, 淘寶內陸運費平, 近深圳有得dub骨有海底撈, 都溝唔到囡又冇下一代緊係上去dub骨啦係咪先

如果屋企扣埋淨3000，到你屋企人年紀再大啲，開支會更加多。唔好諗移民啦，咁本身你對黎緊有冇話咩計劃。

屋企人要我搵到英國既full time job先放心我走
我好廢 我做唔到

巴打而家係英國番緊咩工呀？

冇啦，以前英國讀過
而家都plan緊走
屋企放緊盤

福地人真係好撚得意，因為某d 理由走唔到果班我真係可以理解，但我身邊既人更多係有實力有條件但冇guts 唔想走既垃圾係佔大多數

你識啲friend點樣有實力有條件？

我有個建議
如果怕一個人，可以搵幾個無父母跟嘅後生朋友一齊夾份租屋或者包起一間hostel房
中間可以一邊睇個城適唔適合同搵，唔得就轉場
等真係搵到工就真係要租屋喇，有幾個好朋友分擔環境選擇會好得多
加油！

明明有錢英文又勁學歷又高仲要有BNO ，你話呢

因為懶根，香港真係咩都有，落街好多野食
英國呢，除非你住市區，唔係真係冇啖好食
民以食為天呢樣野香港人真係發揮得最好

岩，懶撚到自己煮都懶，明明外國咁大買部洗碗機唔洗晒咁多時間洗碗已經好撚爽

冇錢移

冇計，有d人住嘅環境連廚房都冇
又或者係一個人，又或者因為工作關係無時間
唯有三餐出街搞掂

冇辦法，去到未必過得返喺香港時期高品質生活
有呢種患得患失，唔出奇
因為就算專業人士，好多時移民要再考

你係香港搵24K hkd (88,320.20
TWD)
去到搵24K TWD
點搞呀

佢雖然學歷高但讀文科係香港都係搵兩萬幾，好彩佢屋企有d 錢carry 住佢

加多樣 係香港已經要搵份英國文職full time先移民過去

利申: 識唔少人做到

佢條仔前世係64義士

香港最多就係樓主呢種廢人

所以香港打工，係搞到人好沮喪，呢樣係我第五個有籍口走嘅原因
再refer返#812第三點，工作環境同事充滿惡意同埋是非
打份牛工幾時有出頭？
我試過因為咁幾年冇返工
因為都改善唔到生活，做嚟托7

屋企藍絲一堆
過其他地方無門無路難做呀
單拖去乞食囉一係

香港人係優秀中國人合成出黎
最撚自私就係我地香港人
算鳩數啦 返工不了
有時差不了

老實講後生仔岩岩畢業果 d 快d 移民先對路，仲要後生仔人工低撚到核爆，到過左30歲先黎諗我保證佢地後悔，唔上唔落慘撚到仆街

當自己係expat 喺香港搵錢 搵夠返英國退休

屋企人唔想
有特殊照顧需要既屋企人

移民前了解下當地稅制，美國你如果有綠卡，就算外地有收入都要交稅比美國，就算你返香港做野，都要將稅交比美國再加香港稅，則係去任何地方做野都交美國加當地稅

係
如果自己唔想喺呢種充滿惡意又冇人情味嘅環境
移民一定係最好決定
因為就算去到西方大城d當地人都未至於好似香港人與人之間咁唔friendly

屌那星見到有d 人走左仲要話一定住機場方便返香港，日日飛機飛過嘈撚到仆街佢地就知錯

中年人果代起碼都享受過呀，後生仔果代真係一出世就要諗移民，人情味冇，文化冇得七七八八，物價樓價高，乜撚都冇，我諗我既怨氣可以爆炸成個香港

你屌應該屌你支持左十鳩幾年既泛民主派
姐係你地既鄺神既大佬呀
屌你地老母 香港搞成咁
係佢地一手一腳搞成咁
醒下啦香港人
唔好成日為左呢班政棍啦
佢地係建制B隊黎
由97年做到今時今日

樓主離地撚

我初初由英國返嚟咁多年
成日諗點解香港人與人之間咁冷漠
就算我喺廣州、佛山舊城d local都對我好好
唯獨香港人最仆街，可以用一個賤字嚟形容
我而家個情緒問題都係返到香港先發作
講文化、歷史呢d人一無所知，甚至對嶺南文化有種否定
個情況就好似新加坡咁，不過人地更加冇埋母語
的確，樓價同高工時係最大原因
但呢種惡意係好得人驚，覺得喺香港冇晒嘅動力
同我當年喺英國唔想識香港人一尻樣

點既本地人就有點既代議士

香港既命運由1984開始已經注定有今日既結局

少部分手足比人當咗CONDOM
背後咪就係因為有我地呢班二百萬港豬

唔走
就要做順民或者被支那拉

離唔離地都好，樓主出發點係好
又唔駛一下子否定
做香港人真係好攰
外有支那壓迫，內就自己人唔信任

都話左香港係東亞既首都
難民移去邊彊，生活質素自然下降

你唔講1980 singapore / taiwan 正情係見香港人就送護照送上門?

當年好多香港人讀唔上兩大(HKU/CU)
就會以僑生身份去台灣讀，然後就入到籍
易過切菜

台灣1980果時窮到PK，未有台積電
仲戒嚴緊，香港果時係東亞最自由城市
下面新加坡一樣啱啱獨立內鬥，人心不穩
所以佢地文化產業一直弱過香港

當時佢地都係亞洲四小龍
政治上都係香港最穩
仲有個南韓，又係獨裁政府
SG當時LKY已經手握大權
而TW就搞緊十大基建
香港7-80年代嘅演藝界仲出口到呢幾個地方甚至歐美

佢地真係好撚鐘意香港

樂觀係好
好多支那人都好樂觀 直至比黨收割之前果一刻
念力可以戰勝一切

識分清楚幻想同現實係好緊要
用幻想去back up自己既決定係好危險

李小龍到今時今日都仲好多人識
坡仲未有人紅得過佢

Monkepore媒體政府控制晒
而家好業餘，反而8, 90年代作品幾好
例如潮州家族、霧鎖南洋
d質素可比當年港劇
情況就好似而家台劇咁

錢。

就好似炒大股咁
要有基本面，而唔係人買乜就買乜
大時代呢套神劇，好多隱喻

幾年無返工都餓唔死算係咁

支那個策略好簡單
如果多人走 佢地會放班支那人落黎取代淨返既香港人 拎晒香港既資源
如果少人走 佢地會加強打壓 有好多想像唔到嘅方式去剝奪你地既自由 務求搞死香港為止
兩個對香港都係唔好既結局
而且我地有責任做一個對自己好嘅決定

唔係「香港人」
係「一部分香港人」

所以某啲情況唔好笑支那人唔識反抗
因為面對同樣極權
大家最後只係選擇逃避

講移民又講左去泛民到，你都係想講你愛保皇黨，所以留係香港?

邊度有牛工可以做

佢地根本無工

好既分析要based on事實同數據
有人講外國好易搵工、搵多錢過香港
之後就有其他人講外國搵鬼到工、錢又冇、到時連食到無得食
其實兩邊都show唔到任何証據去支持佢地自己對移民既睇法

真，福地人大部份真係賤畜黎，係外國識既會好少少，我都係走左第二年先開始群返香港人，把口又毒到仆街硬係要屌柒下你踩下你自尊先得，成班都痴撚線，又中意懶醒但又唔係醒果隻

根本你走定留，香港都注定唔再俾香港人玩
睇唔到透嘅人，有能力反而留低，最後佢地會自食其果

坐緊監點移民？

香港人smart ass 係斷子斷孫種
今日其實應有此報

嘩，上面成堆踩港撚衝晒出黎

移民就移民啦講到好委屈咁
我就冇見過著草果堆會大大聲話自己著草再屌鳩唔著草嘅人
黃台仰果啲就真著草喇

agree

唔使跳過樓先知跳樓會死架小朋友

你自己咩年紀，咩學歷，咩出身
想去邊，果邊有咩工作你會啱做
個個想走既都要諗過先架啦

係唔鳩係都話「去左先啦」「未試過點知唔得」「船到橋頭自然直」
講呢啲既睇死佢過到去揻晒舊錢咪死狗咁返黎
連儲落少少錢都無埋仲衰過唔去
咪撚害人啦

人地難民身份政治庇護
你呢

黃台仰只係著草嘅其中一個例子
我只係想指出移民同著草嘅分別

你中意移民就自己移飽佢
憑咩懶係高人一等笑啲唔移民嘅人

Sorry將你同另一位巴打混合咗

十足1949唔肯過台灣/香港果批
下一步就土改文革

香港今日仆街成咁
香港人要付主要責任
唔徹底反省，幾十年後只會悲劇重演

移民至少有勇氣唔再效忠支國政府

移民至少有勇氣唔再效忠支國政府
點都比港豬高一等

問題係唔移民嘅人大半都係港豬/藍絲
肯做遊擊隊既睇怕1%都冇
唔肯走只不過係送副身家比中共洗

咪係，就算有日可以當家作主
如果唔反省一下以上缺點
情況就會好似支那各朝嘅循環一樣
經常受苦難
即開始，盛世，穩定，貪污，革命，滅亡

你適合加入劉仲敬fans
佢講華人劣根性講得好透
其中一項就係smart ass 踩自己人上位

唔走既太多港豬
到時被土改沒收家產

小弟睇過呢方面著作，更加用左唔少墨水寫notes
有幾本我想喺度介紹

來生不做中國人
中國比小說更離奇
醜陋的中國人
不受歡迎的中國人
中國人的性格
吾國與吾民
中國人的思維危機

樣樣都有涉及華人嘅劣根同思維方式

你祖先係有幾十萬先走落離香港?

前車之鑑.走得好走. 歷史係不斷重演.

當年文革,或共產黨侵佔上海.
當時以為共產黨唔會攪商人,人民.
商人仲想打好交道.繼續搵錢.
當時有一班心知不妙, 有幾多拿幾多錢走左.在香港返身.
而個班心存僥幸, 到想走時已經封關,錢財充供.
結果當年班人生活幾慘.

唔好忘記依家管治者,
就係當年趕你地老豆老母或阿爺阿婆個班人.
當年香港仲可以近近地走人.
如果今天真係發展到以上程度.難逃生天.

其實走唔到,唔係有無錢問題. 英國係容許做sales, 餐飲或低下工作.
過到去只武肺解決左,願做唔會餓死.

人多出左去,可以做好多野去幫香港.
留係度可以做咩?? 示威唔給,仲要拉捉打殺.
白色恐怖. 根本反共既留香港死路一條.

土改、文革、黑五類
當年中國既知識份子階級全軍覆沒

我老豆就係黑五類，祖屋冇撚埋
佢就成催我走

自己對共產黨有關嘅人都特別有戒心
以前有個大學同學係廣州某高官個仔我都疏遠佢
後來鍾意條女，但發覺又係高幹子弟
放棄左

仲留喺香港，向港共繳稅，然後港共用你嘅錢買軍火打你，用你嘅錢出糧畀黑警恐嚇你，用你嘅錢出糧畀高高在上嘅特醜，再用你嘅錢立法抹殺你所有嘅權利!!!

如果有d正義感
就應該同狗或者高官仔女劃清界線
同呢d人做朋友或者埋堆，就同向特權靠攏一樣
就係有呢種思想，所以喺英國唔肯埋香港人堆

搞清楚移民定走難先衝出黎柒

依家係移民定走難?
唔好呃自己喇

跳過當然會死，唔跳都知
但移民就一定會搵唔到食？證據呢？無就收皮啦

ok fine 如果係做港豬舒服啲我冇野好講
條路自己揀
唔好係集中營先後悔

樓上條7頭用移民
仲要俾人串到無影以為好撚巴閉

移民即係有勇氣

你係有本事搞地下遊擊隊咁我佩服你
但如果係做港豬，咁真係連移民用腳投票都不如

有勇氣過做港豬
比下有餘姐

咪就係，有名你叫做救生艇政策，而家仲分唔清時勢？

但係人地講野直d指出個錯處就會好大反應
同支那人玻璃心相似
所以喺外國讀書返嚟，最麻煩就係華人呢種講野就住就住
最唔鍾意香港人圈子嘅虛偽

呢個係咩theory
我只知華人劣根係利用小聰明將所有著數攞到盡
完全唔留情面

其實你係咪睇完第一句就即刻駁咀
你要既所謂證據咪就係你自己對自己既認知
年紀學歷出身，可以做啲咩，大約搵到幾多
你計過數覺得搞得掂咪去得，唔得就算數
就係咁簡單

不過有啲人係唔係都話 走左先啦好過留係度丫 去到就搵到食架啦

冇諗過自由係港豬眼中咁賤
搵少幾成已經話唔濟

都唔知你做乜鳩
當你係香港搵一萬，你計過數係當地就算只係搵得一千都好
你搞得掂唔會死一樣可以去
重點就係要有計劃，對自己能力同價值同當地情況有理性既估算

好喇，咁人地考慮過晒真係走唔到
又要俾你港豬前港豬後咁攻擊
我又係咪要屌返你班懦夫逃兵敢走唔敢留呀

我覺得人可以分幾層既
最勁當然係地下遊擊隊，孫中山再世
果啲人係未來國父，我冇資格批評

次一級係海外軍團
佢地係安全既地方訓練完，時機成熟係外國支持下攻返入來
有傷亡都唔算太多
依啲係軍事貴族

再次係移民港僑
負責出錢養住香港軍團
佢地係個基礎，但冇戰鬥力

最後係港豬
佢地唔識得自保，又唔願走佬投靠外人
結果一場土改、文革就足以將佢地抄家
佢地冇任何擋住外敵既能力，只能夠寄望主人唔會狠心毀滅佢地
亂世入面佢地第一個冇命

其實香港人性格好惡劣

搵到呢篇高質文，正常批判絕唔係問題
因為係進步嘅原動力
但若果下下都要迫人接受同一套跟大隊未免太過份
所以如果我真係一個人移民，應該會揀個冇咩香港人嘅城
例如Aberdeen, Inverness, Conwy, Tenby呢d冇咩人聽過嘅地方

我從來都唔鐘意政棍okay?

屌你班離地撚 日日係到屌人唔移民做乜鳩？ 要移咪移囉 人地唔移得罪你
幾多人搵到幾多就要用幾多 冇咩錢剩 唔係個個好似你咁幸福㗎

係數位化呀

唔係個個移民前嘅人都有錢 先移民

亦都唔係個個香港人咁幸福
可以係香港享受生活

移唔移都係個人選擇 我屋企人都無諗住走
叫都無用

利申 移民前係窮撚 不過好幸福可以移民

去到即刻claim refugee status

濕疹答你唔到，去到外國鼻敏感好左好多，雖然間唔中都有

有咩學歷，幾歲，有冇話咩要求，特別技能之類

想知叫人移民個啲自己移左民未
叫手足著草有得走好走個啲自己著左草未

就係本身冇家產先走唔到

我好撚鍾意香港

如果你係美國人,就算移民去到火星收都會搵到你同追你稅.

唔應該由1984起計
1967文革果陣應該要醒，一日共產黨未死都唔可以回歸

屌,真係定居就唔可能成日返啦.要坐10個鐘頭機已經好想死.

支持左幾十年啦

成日返會影響移民
同埋有被補既危險

不如搵幾個有意移民嘅朋友一齊傾
睇下想去邊個城，同埋可以一齊先住hostel再搵工租屋
初到英國有個照應好d

真，你睇d去左哈薩克嘅少數民族
返左支那變人質

今年FG 儲兩年錢先
之後再走
睇下香港呢兩年會淪陷成點

細個有哮喘，去左英國之後斷左尾
而家冇晒事

啱，我好撚鐘意香港果然係口號

等共產黨養我

老豆老母有冇幫你拎BNO ，冇既話難搞d 要花d 時間補多少少學歷，有冇儲蓄，幫你度度

UK 空氣好太多
草地大大塊

睇深圳/上海頭
幾時唔比支人出入境 = 即走

真，唔太密
同埋好多綠化
香港完全冇乜

所以我識個鬼佬係美國做咗幾年野都死唔申請綠卡

有撚錢咩你地

Bno 但想加拿大但過左5年

Too late

諗住去邊？

再讀書?

本身哈薩克同維吾爾都係近親嚟,同埋新疆除咗維吾爾族,仲有哈薩克,㙮吉克,土庫曼,吉爾吉斯,烏兹別克族嘅.

叫突厥人種，同土耳其係同源
根本同支那一d關係都冇

我粵人血統都係同支那唔同啦

呢句說話啱左一半，而家走唔到唔代表一兩年後走唔到，唔通今年升year 2照quit u走難？ 未走到嘅咪plan定囉，有心走一定有路行
諗完都係唔走嘅，咪同港共死過囉

唔一定要quit U，可以試吓申請外國大學嘅programme，收咗仲可能可以transfer credit

我當年真係升year 2 即刻quit u 照走，反正先讀左一年仲有得救

草已嚼

北京猿人既後代關我鬼事

唯有話今年yr1-2依班最危險